[激多圖，變態] 發現咗個fd同人一齊做sm女王，搵好多錢，工都唔洗返

以下既圖係佢twitter account 既sm 圖，化名mistress venus，經常同佢個老友mistress athena 一齊玩男m，d圖有d 變態慎入

呢位就係佢老友mistress athena 真身

twitter account，呢個冇咁變態

]

睇完係覺得做sm女王好過做雞

呢d究竟有沒得扑

冇睇哂d圖,可唔可以講吓點肯定係佢twitter？

呢份咪佢份工? 點樣工都唔使返?

肯定沒啦ching

仆你個街 全部都係仔黎既 gay test?

有人肯玩就得啦 玩sm你情我願唔係呃錢有咩咁大件事要擺人上連登 得罪咗你定係你想玩唔夠錢請呀

靚女黎喎
Sm都係性癖啫，人地自己圈子既野咪搞人啦

一買一賣、各取所需

泰利公爵個小龍女！

樓主可能眼紅人哋賺得多

你情我願,明買明賣,冇咩問題啊

留名跟進

推到佢仆街

上黎花式R生意
不過M男人口咁多
2位應該好快客似雲來

係咪自己po上黎搵生意

好似上次單電子雞咁，班毒撚好飢渴架呢兩條女實發達

有無啲j得既圖，唔想剩係睇得j既圖

睇晒都唔知點肯定

第二條女好似大佬 B
講緊落仔嗰個 youtuber 大佬 B

我冇話過有問題，我咪話我都想做

點證明twitter就係你講果2條女

有個fd話我知，同埋你自己對返d 衫褲鞋頭髮，都match都好緊要

一張露點都冇

即係你個fd 睇開sm 咁岩見到

好趁青春做響個名氣。
其實同Netflix 套Bonding 一樣，趁早做同安全就好。

Hello Mr.LV

真心唔明又有咩問題
咁眼紅嘅切左條撚佢做偽娘賣相囉

private 咗

實調要有條友看門口
類似保鑣？
你請完保鑣再做sm女王實調收費囉？
但唔係真女王，m男唔收貨。

關你咩事？2021年啦死廢中

衫都唔使除

你係咪公爵
泰利路易威登？

有咩問題

人地冇偷呃拐騙
做咩冇啦啦post人地出嚟？
想知樓主你嘅動機

做乜撚嘢
私怨就收返埋啦dllm
po人上嚟做乜鳩

Open Name, should be No

有咩特別一個願打一個願捱 又唔影響外人

好撚恐怖

咩年代？
成個post樓主先係最嘔心果個

關你乜事又唔係sm你

你睇slut 單野就知連登一班社會loser

可唔可以唔好將啲無謂嘢放上嚟？有私怨自己搞掂

我扯咗旗（好粗、硬）⋯⋯😳
唉，情慾OMG😔

重要係血淋淋嘅j 我真係頂你個肺

你收嗲啦，放上嚟公審人哋仲死撐

好不安

lm

公爵，不如你開返嗰艾豬些牙俾我哋睇

其實啲m男咩心態?
啲女王連衫都唔駛除，出錢乜都無得睇。但係又要除晒衫褲俾女玩，成件事好反智

依d係比錢佢虐待自己？
有冇得吊？

堅post

樓主呢啲死憤青望到人發達就唔撚得你估成個世界都好似你咁失敗咩

有乜問題？

有，有d m巴打仲係已婚男黎
講唔出口想被老婆打
m男何其多

Lm

唔通樓豬係之前推咗廿個post嘅MR.LV?

可以追下前文
[玻璃骨騙子] 呢個IG毒撚係咪痴左線? 係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【24】

佢係安全嘅 有set safeword
通常玩得嘅
1.壓力大
2.平時管得人多 要調返角色平衡下
3. 有童年fetish 想喺特定嘅情況之下做
所以唔係淨係得打
係要有balance+心理滿足

利申 我冇玩過
不過見佢咁奇怪有認真查過

睇緊呢個post覺得自己返左去30年前既香港
2021喇大佬 小眾性癖都要俾你放上黎公審

圖3右邊

覺得樓主好醜陋

2021 年人地私底野都唔得

到底係眼紅人定道德撚

lin都冇粒貼咩link

呢啲有風險，要搵大隻佬看門口
女王仲出腦力過雞架隨時
雞就咁訓係到，腦都唔需要用，同客交合就得。
女王要諗點處置個客，幫佢諗活動點S佢，你覺得容易不如你而家安排下d流程？
你唔係呢個圈，好難投入知道點先夠S，而且有d位係唔打得會死人。你有無去研究過點先安全？

好撚假放人上黎公審又要斯斯縮縮

玩sm得罪你？

例如？

眼紅人
唔抵得咪做埋一份

終於有人講呢條女？
佢之前做ptgf
呢個係佢約個陣個ig
唔洗唔認啦楊小姐 你16年開始玩到而家
個度啲女得你先會日日着條灰色老土theory裙加對粉紅色RV高踭鞋 再綁個老土髮型
你做呢行開始一直都高調
日日同啲客講自己係高貴ptgf 與眾不同 屋企有錢 住九龍塘獨立屋 出入有專用司機 笑死人咩 中學讀觀塘官立中學 大學讀shittyU BBA（Year2）真係好高貴

知你威啦19歲賺夠錢買得起Hermes birkin叻唔切擺上小紅書show off再係ig同人講 我搵度好多錢去匯豐cut信用卡戶口人地唔俾我cut

楊小姐連登ac

一買一賣好似無咩問題
印象中果籽有做過專題？

你好勁

Wowmore

DIU 夜麻麻有SM睇

條女仲要唔錯, 但玩呢尾野即時想嘔

疑似血果張睇完鳩縮

估唔到係咁
街邊成日見到依d靚女樣
以後有陰影了

睇你今鋪點駁，Venus bb

玩到龜頭出血喎

哇屌 就咁睇相兩條女唔好話露點，着小布啲都冇
話做女王玩調教 實質對手點都唔會掂個客條賓周 全程着住對鞋用腳踩 講就講係sm 實質根本上當人狗
再睇返原來之前已經做ptgf仲要冇得屌閪個隻 如果本身s底既話 真係好做過電子雞

推到人人都知

媽媽啊, 我都有陰影了

哇屌！是但撳咗一張入去睇。好撚嘔心咁撚多血，
立即宵夜食唔落

楊小姐真係好憎晴兒
點解佢要咁憎晴兒 睇唔起人話人做雞呢
明明楊小姐自己都係喎
楊小姐真係好蠢
間接自爆

好想S返呢啲女
當佢係雞咁屌
大巴大巴咁打埋去

你又知冇得扑？
約得多+有錢就可以解鎖服務㗎啦

你解過?

下 要出嚟做
點都唔似有錢呀嘛
係咪嗰啲同frd充大頭 放學就打五份part time
爆多啲料好喎
已經開埋包花生

晴兒就係雞
你就唔係？
究竟你覺得自己邊度與眾不同？

邊個係晴兒 電子雞是也?

莫牙

泰利係咪都係M底

沉左, 已完?

食花生lm

本來以為私怨
而家似係有花生食
pushhhh

約過佢就知
佢做咗4年 大把男人約過 後生 阿叔 正經男人 麻甩佬都約過啦
出黎收人500蚊一粒鐘唱k
一黎就同人曬自己屋企點有錢 話自己媽咪係上市公司主席 話出入有司機接送 從來冇搭過地鐵巴士話將來要去英國讀大學 點知而家讀Shitty
唔洗駁啦Venus 你係個tag出咗名好多年
啲男人都頂你唔順 出黎做雞又要扮高貴有錢 我都係第一次見
係啦 做咩你上次同你朋友夜晚12點行完donki 攞袋重嘢搭地鐵返屋企咁慘啊？你司機呢？你唔係從來都唔搭地鐵㗎咩？

係令女既, 可惜變成陰影

劉學業你都可以接生意睇下有冇人比錢要你sm 佢架

push

冇錯 但係人地做雞唔會攞貞節牌坊
一路賣身一路話自己高貴有錢囉

你請我願關你撚事咩死毒撚

點解唔係屌D M男而家要屌呢兩個女仔呢?

呢啲辛苦錢黎
同跳舞群組啲鴨差唔多

btw乜野狗屎垃圾都post 上黎想點
人地明買明賣
有咩問題

讀Shitty都知
咁 咁 咁...有好多野想問
一時唸唔起

人地以前中五個陣放學就返屋企換衫着條灰色theory 裙加RV高踭鞋出街返做ptgf 洗乜打五份pt咁辛苦

娛樂台唔俾娛樂啊
屌你老母
咁撚鍾意講經返教會啦

鑽JJ, 係辛苦

有仇？

香港做收費女S不嬲都好好搵㗎啦
題外話好多收費女S嘅客係狗嚟

中學相呢

lmao
Fake it till you make it
不過其實司機都要收工 夜晚冇車正常嘅

POPO ?

又係你呀？又係度屈人

插龜頭

靚條鬼
有啲大陸樣 扮有氣質

Sm女王係咁 漠講話Lin 波邊都唔會掂到

本人只要5官正常唔肥就會歸納令嫁啦
下限好鬼底

其實關你咩事 佢得罪咗你乜野

高難度黎嫁

呢條友幫襯過想溝人，人地唔受溝，咪因愛成恨囉

我估架ja, 估下唔犯法既

收皮啦
又po上嚟刷人氣R生意
連登真係臭雞財神嚟

做雞做到買豪宅 財務自由我就真係會話佢叻
做咗四年有無性病

邪惡版?

我鍾意分享花生 關你撚事呀？你連登admin？唔鍾意就唔俾得人講？

估估下就會犯國安法

請插入圖片

我見依條友鬧過好多女 周圍屈啲女做ptgf

人哋鍾意分享又關你撚事呀屌你老母

cls起底組
不過睇晒好似都冇咩肯定性證據證明係同一個人。
不過樓主就肯定係呢兩條女中同/大同，熟到咁
冇解啦，宜家呢個社會笑貧不笑娼，何況佢地呢啲都未必算係娼。
第一個真係幾靚女下，就算比樓主爆咗都肯定大把人接貨

上面咪有囉

好嘔 點解啲男人咁on9真係比人虐待

點都高級過電子雞， 電子雞都要賣肉。

sm 女皇收錢打人

髮型 條灰色theory 裙加埋對粉紅色RV高踭鞋都唔係同一個人？睇曬啲圖未先

我睇完對比, 覺得似8成至少

條友可能幫襯開， 雞蟲黎

上面有人分享左, 有好多都係"狗"

唔切做偽娘仲正，樓主唔識諗放唔低自尊

Hi venus
我淨係係連登講過你做過ptgf咋
唔好以為打句廢話就可以轉移視線啦

啲狗真人係精神有問題

咩野venus
而家係到咩?

咁又點， 收錢sm 人ja?

你之前屈佢做雞wor

咁都唔叫決定性既, 連登炒車又唔係第一日...

btw你點知係theory

氣質呢？

好正,想屌

Venus又自爆
屌 又曬咗個ac 真係好撚蠢

冇屈 事實

你點知 你點知 的系列

私怨post

佢自己講㗎喎

笑撚死， 串柒你就係女事主

呢張都無氣質 太邪惡

想屌,幾錢

有d蠱惑，有咩可能一望灰色裙就肯定係theory
呢位ching係咪約過

Venus 原來係到? 好夜

你屌過呀？上次泰利post護航護到黎呢度

s鳩你果陣同你講？

放棄啦, 做狗都無機會

正呀
我入黎睇J

你自己去佢小紅書ac睇啦
上面咪po 咗囉

我估係
要問問手感如何

問多D 問多D

On9

呢d 就係你所講既証據？
who fucking cares?

on9 仔，有閃卡就多人食花生姐， d 圖係個d男人露jer 同比人sm, 搵gay 佬幫係推啦

秒左

但呢條係連身，個twitter係著半身裙，好似唔一樣wor
一係就你屈錯人，一係就佢真係sm女王但你係佢d客

其實點解咁夜會有咁多人

j 男人？

sm女王唔洗著漁網影吓對奶，影吓隻鮑魚㗎？

人地着件面衫你就當半身裙？

咁呢條你又當半身呀？

你約黎睇下

係咪shittyu 叫Venus嘅女人都鍾意做雞
樓主有冇多啲嘢爆

瞓唔著呀
diuuuuuuu

好奇心搞到我都想玩埋一份

ching少癲...睇第一張twitter圖係低胸，點都唔會係呢條高領啦。
起還起都要講準確性，亂屈d人咪會當你9up

呢條友咬住c 小姐唔係一般， 你睇佢個post 就係有心報仇 一係就係劉學業個柒頭， 一係就幫襯過想溝人

而家約, 聽日扮狗, 聽晚匯報OK?

@slave_martin19
碌鳩好正

Fg 50k都要做？

首先佢肯定同女主角好熟，中學大學野都知。
跟住sm野d衫都清楚
會唔會係中同/大同變女主角d客，溝唔到再擺人上網
cls真係好多花生

究竟呢個POST會搞到幾多人想玩SM埋一份

一直想搵女S,好想俾佢地屌

衫咪呢件囉
鞋出過十幾次鏡 唔洗我再po啦
個髮型 自己睇啦 根本一模一樣

咁咪當警剔下世人
你點知他日你條女係咪萬人斬
定係你唔介意你老婆你女朋友係雞？

只有比佢吊, 無份摸同吊

男人做埋呢d 野， 多數係溝唔到條女
我絕對相信佢係幫襯過， 想追人， 人地唔受佢溝

做女人真係好
但人地又冇害人又冇搞你
點搵錢點扑野關你撚事咩

cls 咁睇又真係100% match...

溝個做雞既女朋友？你鍾意同雞拍拖？on99
你係唔代表我都接受到

髮型分界位都一鳩樣

當年j開個av女優就係比d同學發現要脅搞到隱退，嬲到我

嗰時返學見到周不時有林寶同波子送佢返學㗎。
呢單嘢仲上過名校secret，係啲人唔信佢搵sugar daddy啫。
勿相認。

你哋班雞蟲想約但而家爆咗驚約唔到呀嘛
佢做咗四年雞 約完記得驗性病

佢之前條仔都有啲錢既
不過人地鍾意咗隻賣相雞晴兒
所以佢咪惱羞成怒囉

你唔係睇開sm 同搵開ptgf , 又咁岩識呢條女， 又點會知呀？ 死雞蟲

賣相又話電子雞

而家真係落場玩又要起鳩人底 有撚柒病

關你撚事咩男人咪又係咁樣玩sm

唔使做咩
weekend sin

冇啦梗係

樓主你係咪Mr LV

咁都要俾你公審？
唔撚係呀

做乜呢個post多咗咁多新會然
//
咁咪當警剔下世人
你點知他日你條女係咪萬人斬
定係你唔介意你老婆你女朋友係雞？
//

樓主係Mr. Lv

不過講真，兩個鬥柒我覺得呢個私怨撚柒d，
起碼女事主真係搵好多錢（個hermes+配貨起碼30萬）又唔使比人屌，大不了賺夠比其他人賺下，個樣咁掂修身養性低調d實搵到荀盤，私怨呢班點做都阻唔到。
同埋我覺得香港呢啲靚女肯落場玩真係要感恩，不知幾羨慕日本d風俗

又唔見你話rubbishptgf ching?

冇偷呃拐騙，真係有人收埋呢種需要而有人紓緩。有咩問題。
樓主依家小學生見到玩賓州要告俾老師聽呀？

呢條友嘅中學柒事太多，笑到仆街。咩紙巾塞胸扮大波結果紙巾跌咗出嚟。lm繼續食呢粒花生。

同人工有咩關係

講得好

原來係雞蟲一名

大象灰25birkin洗鬼30萬
15萬已經出到門口

毒撚花生就好食好炒姐
條女點都冇露， 真係唔知d 花生點炒得起
幾條垃圾loser 毒撚慢慢自己推啦

以前中學啲打扮已經好柒
唔怪得要俾人笑「楊蒸魚」

佢冇住hall
人地聲稱自己住九龍塘獨立屋點會同你班平民住hall

以為有女王睇，一張都無！
你哋慢慢傾！

一開始對比完我都覺至少8成

sor唔知，唔係要1:1配貨咩

完全唔明點解咁多護主狗
講到靚少少做雞做ptgf都無問題

配貨出咪要囉， 金扣黎架， 咪柒啦

做咩又自爆

果然家世顯嚇

2021了仲係度slut shame，呢個仲要冇比人屌

thot begone

你可以戴假發嫁麻, 仲要同女主一模一樣樣

金剛色， 加金扣， 點止1:1
條友未買過， 淨係識上google search 代購

三大金剛色金扣， 係專門店拎到出黎都幾好野架啦

你好清楚咁...
點解我園遠生活無呢D野睇

痴線，仲貴過我想像
比我係咁既靚女我肯定做女王做得仲癲過佢，唔搵呢啲easy money唔同shitty fg 15k一個月捱世界咩

你唔講出去就一定無人知

仲有埋真名. OPGG

兩條女都好撚正
樓主人哋玩SM又關你乜事呀on9

打包成個ig d相啦

幾年前rubbishptgf爆哂有咩kol做雞/ptgf 有啲連相都無都推爆哂幾個post
而家已經去到 「阻人做生意」嘅地步
你未來老婆做過雞/ptgf真係唔好怨

咁樣害人

柒都算仲要得罪人多。典型麻煩友嚟。

訓了, 多謝各位比我1個SM的晚上
可以FF女主

成班小朋友， 我可以話比你地聽香港大把男人肯幫佢埋單， 仲可以搵到個幾唔錯家底既男人。

咁撚小事， 你唔係有相有片睇到佢個閪比第個男人插， 大把男人唔介意

小朋友唔抵得人就搵多d 錢， 世界就係咁唔公平架啦

咁事實就係香港地做雞約入50k19歲買得起hermes上樓好過老實做野月入15k一世打工
講真如果係女事主咁靚又無俾人屌過我真係唔介意

點解男s無market

追晒post似係一班好憎女事主既身邊人（中同/大同）群埋一次過爆佢大獲。
可惜效果好似唔係幾理想

因為呢個無同人扑嘢？

可能條女平時的確好中意晒命， 學生哥唔抵得唔出奇 唔怪得出入海港城齋行

唔好諗到港女咁高質，香港有大把私場咩女都有跟老細玩過

直頭就搵唔到， 得佢地講， 除非有相有片， 唔係跟本冇人理

咪就係你呢啲人造成囉
講到做ptgf搵錢無問題

利申: 絲打 fg 60k

而家連登d左膠大愛女權撚多到痴線

ching介紹下

本來訓左都彈番起身問聲 介紹下?

現實就係大把有錢仔都係睇樣
同埋香港真係好多有錢人

連衫都唔會除

利：有frd做

其實上過次連登post㗎啦。講真佢有佢做sm女王，我有我笑佢，冇衝突嘅。都係繼續食花生先。

做雞對男人梗係冇問題
但係對正常女性有問題姐

發現鬧d女人做雞/ptgf鬧得最勁既都係女人
唔抵得x100000

So disgusting

發夢好多年前跟老細去 尖沙咀果頭嘅，真係開眼界

應該係識人先入到，個時老細we7搵人帶

邊間corporate finance ipo宜家咁既市仲有60k？
就算有驚唔驚炒？
係咪做intern追gpa做到嘔發覺人地做ptgf已經搵多過自己覺得好嬲？

分享你知？

咁人地正正經經搵錢梗係唔抵得有人用塊閪搵錢，咁我都理解

真，當年rubbishptgf 爆相個個讚，估唔到而家幾年後已經變左做雞冇問題

我本身係女都係放上黎比大家食下花生

有時想幫下d 連登仔做返個男人，連呢d 雞都要好似狗公咁黎護主既話，港女又點會睇得起你地，成日話溝唔到女，係因為d 仔唔會為男人講說話你又幾何見d 女會笑人做雞？ 反而成日就聽d 連登仔笑返男人

自己男人都唔幫返男人，人地仲點睇得起你

好出奇咩

please more 小弟眼界細得很

我建議其他女人都唔好守身如玉
全部都去秘撈買吓名牌過吓奢侈嘅生活
然後搵班毒撚埋單 反正啲毒撚冇得揀要食啲倉尾貨
好過唔抵得 酸其他女做雞做到餐餐大魚大肉

真係好痴線，都唔係第一個post係咁，近呢一年好多爆人做雞d post都係成班狗公話人地做雞關你咩事

如果target名門望族嘅，sorry 佢一定無份
識少少呢類人 屋企人會一早起哂底先俾你入門
最多咪俾佢搵到中產老come囉，但呢類人比比皆是啦，上到u都大把，洗鬼要做雞

但你po咗人地上黎比人笑

30萬

轉個頭又會繼續屌女人係雞㗎啦
見人哋靚少少 雙重標準啫

咪話人地都無扑嘢
咁邊係ptgf

你口中所謂嘅有錢仔
呢啲咁嘅款
基層
非三大/海歸
無正職
做雞
老母見到都ban la
得閒玩下/sp 就另計

真， 齊齊做雞。
成日話人用塊閪搵錢果d, 你都可以做架

好羨慕

依啲算乜easy money
屌你要玩尿道拉珠架
睇到玩到流血真係好撚得人驚

唔除衫唔屌閪 剩係玩男人條賓周 拮佢哋鳩窿
賺夠再低調搵筍盤 大贏家

呢個玩法真係第一次見，有快感架咩
咁起碼都係個客流血唔關你事

係咪眼殘呀 睇置頂啦
開埋ptgf ig都話唔係ptgf? 你又知一定無扑野？

Goodest logic: 做ptgf/雞唔一定有扑過野㗎

有咩問題 咩年代呀大叔

就好似舊時大陸唱淫K咁陪下你飲酒玩game揸下佢波佢又摸下你條J咁，下半part 就開房，不過啲女講純正廣東話，學生樣都有果下真係開眼界細細粒好打意

不過好撚多都係MK妹

補充番 發夢姐

真， m 男on 撚9, 比錢搵人拮9 自己
我就未見過女人比錢要男人拮佢

20歲就拎hermes依家d人真係有錢

支持當事人

想問吓啲血喺邊度流出嚟
刮花咗條尿道？

m既快感一般人體會唔到

你班男人真係冇得救，訓先。你地鍾意屌我咪慢慢屌。我作為女人想幫你地一把，唔想睇到港男咁廢，不過你地咁鐘意做狗，覺得做ptgf做雞冇問題既隨便你地

不如護主果班直頭去twitter約佢好似狗咁玩你，反正你地都似架啦

我頭先睇唔到
原來做雞咁要公審了

我總算見識完了 可以去發夢了
thx

…跳舞群組

你哋點護主法venus都睇唔起你哋啲男人
你哋無尊嚴㗎喇 喺度唔好咁多嗲
幫venus奶下鞋底/做atm奴算啦

人地做自己野又冇傷害人 放人地上黎做乜撚
做你個fd真慘

睇晒全部嘅圖咁滯
講真果句其實真係好撚變態
依啲嘢得閒嘅話玩一兩次冇所謂
你長期咁玩嘅話真係連自己嘅人性都玩走埋
裏面有好多玩法係真係嚴重傷害到自己嘅身體
有啲器官本身個作用唔係俾你咁樣玩
當然你自己玩撚爛你自己個身體自己負責
同埋依啲嘢你自己唔識控制嘅話只會越玩越大越玩越刺激
好似完全冇底線咁
就算本身有少少類似癖好
都要識好好愛惜自己身體(同你班男仔講)
講真亞洲男仔已經比外面嘅媒體抹黑到一啲男性魅力都冇
可唔可以唔好再咁樣自甘墮落落去？
當然你話人哋鍾意玩啲咩關你鬼事
但係去到嚴重傷害到自己嘅身體嘅時候究竟你自己仲係咪享受緊呢？你自己諗一諗
越玩依啲嘢你只會覺得自己嘅價值越低
越比異性睇唔起
越嚟越塑造依個畸形變態嘅女性上位社會
要玩呢啲嘢嘅唔該衡量自己身體可以承受到邊個地步
唔好為咗玩嘅時候令到自己身體造成永久性創傷
請記住
唔啱自己玩嘅請勇敢說「不」！
如果真係有問題嘅話就及早求醫
係睇你班男仔究竟仲識唔識點樣愛惜自己嘅身體

香港好多m男
樓上已經一堆
感受到佢哋蠢蠢欲動想call埋一份

我都唔撚知
好可怕呀

呢個user語氣同樓主100%match

鎖骨有粒墨
100%match

樓主係咪泰利公爵

同一分鐘一齊發晦氣tim

你想做咪開個post討論 依家又係到擺圖又講邊個邊個有份
你依家立意好明顯啦下話想做鳩人又唔敢認

我係諗住跟佢嗰套搵食
最好連登鼓吹港女做雞
到時真係個個都係雞 唔洗毒撚逐個污人清白 反正平時都一句臭雞ban落去

扮咩丫， 你cap 晒圖搞咁多野， 想借刀ja ma
我當我第一日上連登， 手法咁低， 學多幾年先啦

我最明女人既妒忌心， 威過佢就眼紅唔抵得， 日日講人是非。

巴打講得好好，就係呢班垃圾搞到男性地位咁低

你哋班護主狗快啲約venus幫佢奶乾淨對RV鞋底，玩到賓周出血啦

做女人玩男人玩到買hermes好叻呀

低級借刀

真。
如果我同學一個係女事主一個係樓主咁po人上網搞起底網絡暴力，我驚樓主多d。
呢啲人陰陰濕濕真係唔知幾時會係背後做鳩你

眼紅啲咩
而家呢個世代
樣唔靚：整容
錢唔多：做雞+賣相
要結婚：返大陸識富二代/上啲網紅班嫁天王

有咩好比較？

咁柒都有人俾錢
真係百貨應百客

樓主唔洗扮咩幫男人出氣。

我最清楚d 女人係點搞小圈子， 講是非。

通常女人都好易眼紅人， 出街撞袋撞衫都好似殺佢全家咁。 同輩威過佢就眼紅， 日日夜夜會講人是非

借刀咪認囉， 人地做雞買袋， 你地又咪做私家雞屈條仔買袋。

大家都係雞，唔洗分得咁清楚

柒到咁

有依啲傾向
應該係因為童年嘅時候因為有啲唔好嘅事or 一件事唔係正常咁發生導致啲人嘅觀念扭曲咗(比較容易係因為童年)
(有個example就係近排有個美國隊長巴打出獄，佢啲朋友就叫人全部着鞋露腳趾，因為佢細個媽咪幫佢沖涼嘅時候唔知點解佢淨係見到腳趾，所以就將腳趾同「母性」掛鉤
個傾向其實係有啲扭曲，其實依件事佢父母都有責任，見到個小朋友心理行為有異樣嘅時候就應該去帶佢睇醫生睇吓究竟發生咩事，無奈當時市民對「有病就要正視」依個觀念唔夠普遍)
令到佢哋將一啲變態嘅事同快感掛鉤
要做依啲嘢先會得到滿足
唔係唔俾人有性癖好
但係唔好太過態
有啲性癖好係真係會嚴重影響身體之後嘅發展
我覺得最好嘅方法就係去搵心理醫生/性治療師
睇吓自己點解會有咁樣嘅傾向了解吓自己
之後再決定要唔要矯正呢個傾向
如果依個傾向唔會嚴重傷害到身體同埋唔會傷害到其他人嘅話咁冇乜所謂
但係如果真係會嘅話我覺得有必要矯正返

大陸妹樣
身材唔錯
大陸好多呢啲樣都係做雞
識扮純情 扮黃花閨女
好撚識玩

你條女都係私家雞屈你買袋咋
買完hermes下個要買啲咩？
等我都參考下可以屈下條仔買

普通性癖好其實冇乜所謂
但係嚴重影響到身體功能其實要Stop
呢啲唔識點樣平衡返嘅時候係唔好
應該搵醫生睇吓究竟發生咩事
之後先再自行決定矯唔矯正

岩岩送左層樓 快d 叫你條仔跟機

做乜鳩
你主人教到你 9up 冇邏輯？

屌 做得呢啲預咗有俾人知嘅風險啦
最好加個tag喺佢id card度 費時轉過頭娶咗隻雞返嚟就麻鳩煩啦
男叫雞都俾人影相啦 起底
女做雞 俾人起有幾出奇？

用性做工作 仲洗鳩尊重
左膠思想 大愛？
有咁大benefit 但完全咩風險都冇 又唔屌得 唔鬧得
我都想做
你打份工 返工都有機會俾老細屌啦
返份工 講錯嘢 做錯嘢 擺到上網俾人起底有幾出奇？
你做雞 做性工作 俾人起底有幾出奇
定係你覺得有人起底 就會冇哂人做雞？
大把人起底咪一樣有AV女
根本有錢 就會有性工作 洗撚擔心咩

做雞 = 乞衣
都係出賣自己尊嚴
唔係男性有呢個需求就代表個職業神聖㗎
啲女可以享受性愛 又可以賺錢
依家呢個打鳩你 仲有錢收
你仲同佢擔心俾人起底 真係笑鳩咗
所以話連登真係有部份人on9
自己俾人壓榨到仆街 仲走去幫人哋諗埋
人哋玩一日半日 賺嘅錢係你FG 一個月人工 人哋仲要爽住賺
咁撚不平等嘅嘢 你仲走去幫人哋擔心俾唔俾人起底
諗吓自己點解返工日日咁撚辛苦 仲要俾人屌 都搵唔撚到錢啦
班雞 書都冇讀過 天生係女人 就可以出嚟做雞搵錢
之後原來俾人起咗底 仲可以當係聖人

咁多恩客出現咗

連登仔老母都係雞 老竇私家雞
所有女人都係雞
連登仔唔好自貶身價幫啲雞埋單
食自己

講得好啊屌 做得雞怕咩比人知

唔知呢位ching聽到廣東道千萬月租d新聞會唔會崩潰。
不過香港人從來都係睇人仆街最開心既

我估計依啲係會一早傾好點樣玩
同埋做得女王依啲好多應該係冇份屌
淨係講男對女
健全嘅性行為應該係男性器官插入女性器官
當然可以有其他唔同嘅玩法
但係大前提係唔好傷害自己嘅身體

佢做裝修㗎
唔好expect佢有一定邏輯程度
Venus會唔會睇唔起你做裝修㗎

笑人做雞都算，宜家笑埋人職業做裝修。
做雞都話輕鬆錢姐，做裝修搵血汗錢邊度得罪你呀？
呢位絲打真係冇底線架wor，dum你條仔慘

好彩冇再爆ptgf, 如果而家再爆一定比男人圍插

佢似真係客仔
折墮到話埋自己老母係雞

公審臭雞有咩問題

唔明你講呢啲嘢有乜關聯性

大師兄

我聽日擺你老母上嚟

咩職業咁高危要保護佢身份？

做保險 經紀俾人日屌夜屌
做苦力 lab IT 工程之類又俾人笑
做教書社工又話係畜牲
反而做雞就唔講得？

佢主要係認定咗反做雞嘅心態係唔抵得 酸
所以講咩都冇用 價值觀有問題

講得岩
我一直都好respect做雞呢個行業
做雞自力更生 幾咁偉大
mia khalifa 做雞做到上埋電視啦
其實做雞有咩唔見得光？比人知都好閒姐
venus都未講嘢你哋班護主狗即刻衝出黎柒
話唔定佢想多謝樓主 多咗連登仔幫襯

條女真係好撚多恩客

學上面話齋
血汗錢
但係比唔上做雞

我都唔明做雞一買一賣點解會變咗壓榨。
你對壓榨咁敏感係香港點生存呀見到地產霸權咁既真正壓榨肯定人都癲啦

又屈我識條女
可惜，你班人想煮9 條女， 睇d 留言大多人既反應都唔係你地預期咁

所以咪話依一種性癖好應該要停囉
個器官都唔係俾你咁用
唔係講笑講真如果真係覺得自己有依種傷害自己嘅癖好麻煩及早求醫
正視問題並不可恥
同埋呢啲行為其實都會令到自己對自己嘅價值評價越嚟越低最後大家全部人都睇唔起你

班癲雞唔夠人講就開始屈d巴打係恩客，又話做高尚corporate finance職業比裝修有邏輯，邏輯係邊？

借唔到刀唔使咁嬲下話大家都係討論件事姐

咁佢講：所有女人係雞 呢樣野係有咩邏輯？
佢話埋佢老婆都係雞喎
我尊重裝修呢個行業但唔會尊重果位做裝修嘅護主狗

就同以前恐怖片啲勇者塔咁
依啲嘢最多聽人講得個知字就算
唔好呀胡亂挑戰自己可以承受嘅程度
就正如你聽人講有暗網
但係你都唔會咁戇鳩專登去挑戰喺暗網裏面搞屎棍啦

竟然推到rubbish兄上水

網上惡到
現實就碌撚

好撚癲，唔支持/唔表態將性工作者趕盡殺絕=恩客，裝修低賤職業，冇邏輯

女人妒忌起上黎樣衰過做雞

係啦， 好似煮蝦乾咁搞9 我囉
講事實一定會踩親有d 人既， 我知好多野廢事講啦， 你班師奶日日係d group 講埋點屈條仔買袋， 點配貨

rubbish兄繼續爆啦
使撚理班左膠大愛女權

我哋正正經經搵錢都比唔上做雞嘅血汗錢
讀大學都唔知讀黎做乜
中六畢業應該直接去做雞

冇邏輯最明顯既表現就係拉埋第二樣野黎講。
宜家講緊你笑人裝修人身攻擊，咪就係講緊你d呢種女人唔笑人做雞都會搵其他野黎笑，冇底線架

你唔洗屈我嚟增強自己說服力㗎
你知條閪咩
我剩係知你回力鏢話埋自己老母係雞
柒咗想拿返拃沙都唔知你做乜鳩

做雞怕咩比人認 訓前推一推先

點壓榨呀
做雞 幫佢係social media宣傳都唔得？
佢自己都係ig宣傳啦
以前啲雞都係純粹喺forum開個post招生意咋
點會做雞做到咁高調

做靚女真好打人都可以收錢

做女人就得架啦香港總有班垃圾男人比錢

「絲打入」 hermes birkin 鱷魚皮要幾錢？

成日回力鏢自己 塊面唔撚痛㗎？

我老母從來都冇屈老豆買奢侈品。
不過你地班人我認得， 日9 日好得閒半夜都去網上搶袋，星期六、日就拉條仔去名店比錢， 平日就上連登追擊蝦乾 係咪雞你自己對號入座咋

都係果句
大家男人都係咁講
就算係男人都係人都要學識點樣好好愛惜自己身體
你地覺得你哋老母生你有條賓周仔出嚟係攞嚟俾人鑽！？
覺得自己有啲怪怪地嘅麻煩去睇醫生or睇性治療師
為你地好先同你哋講依樣嘢係唔正常

Ok 做雞呢樣嘢好撚高尚
完全無問題

佢無邏輯我咪無邏輯囉：
所有女人都係雞
正正經經打工都及唔上啲雞
我做咩講咩野都係眼紅緊啲雞

問下隻袋幾錢， 點打到自己

好典型講唔通邏輯就訓地發爛渣，你平時都咁對你條仔？

畀佢主人打到冇曬痛覺
你話呢

降低都算
但係唔應該傷害自己身體
如果自己認知開始有扭曲嘅時候真心及早求醫

我都黑人問號，係咪開始夜d女會員個腦已經function唔到

點解你會知

你邊撚度見到上面user屈條仔買袋
仲吹撚到認得我哋呢班人 老屈人搶袋去名店
你精神病妄想症咁撚嚴重 聞得多天拿水？
最慘係我冇長駐蝦乾post 剩係抄個大戶人家
點估到你就開始懶醒 推理 自大到柒
講嘢係靠把口屈人 冇撚用㗎你

你唔該返去睇返佢講過啲咩
講嘅嘢imply咗啲咩先啦
係度話人無邏輯
我同佢鬥緊無邏輯你又話講唔講邏輯
我同緊個裝修佬拗你加隻腳埋黎又唔知頭唔知路

我連袋都冇撚問過
你屈鳩我搶袋去名店？
嗰個睇怕係你自己啦

你選擇性失明緊係黑人問號啦
你老死唔夠講冇邏輯周圍屈緊人 失禮呀

哦，你講地產霸權
咁地產霸權冇人屌咩？
我都月收租接近過百萬
大把人話我靠屋企人 富二代
終賠生都俾笑啦
who cares?
有冇人幫我捍衛？
地產霸權 重要過雞 就要屌地產霸權先？
屌撚到地產霸權收皮 先屌得雞？
連multi task 都唔掂 唔怪得俾地產霸權欺壓

唔同形式壓榨啫
雞都係啲地產霸權嘅支持者嚟㗎啦
你做雞 去賺男人錢
去消耗班男人精力 思想 金錢
降低佢哋提升自己能力 促進社會進步嘅能力
仲要推高市場個雞價 當自己上菜
導鳩致啲入世未深𡃁妹覺得做女人唔洗學識就可以有咁大benefit
就放棄學業 學習去做雞
之後賺返嚟嘅錢 全部去哂旅行 買哂名牌 再炒樓
俾哂啲地產霸權 同 金字塔頂層嘅人
而底層嘅人繼續俾你哋壓榨 沉淪

夠唔夠抵屌？

佢地平時d 野廢事公海講, 總之得9 閒既一班女人。
樓主同數字人就肯定現實識條女，上連登借刀

我冇加隻腳呀，我純粹覺得人地做裝修都有得比你笑都幾痴線下

呢啲係咪就係BDSM
tg有個叫852嘅group都係玩呢啲

絲打你解釋下呢個post點樣迴力鏢咗。
同埋我唔識佢唔好亂屈，你唔係最憎人亂屈架咩

講嘢靠屈 你衰撚過樓主做足功課

真
好多男人心理上比人醃割左
成隻狗公咁護主 啲女人又點睇得起男人
久而久之個個男人都同化曬 做曬狗公
大家應該要振夫綱

你冇， 不過你自己對號入座係雞姐
自己睇返我講咩先啦

你班師奶日日係d group 講埋點屈條仔買袋， 點配貨

然後自己去問人價 點配貨
快啲同你個哎吔細佬去一齊驗吓個腦啦

根本班撐雞嘅女人
就係父權嘅製造者
之後仲屈鳩男人

Goodest logic
我都無follow佢ig
大佬 你用幾秒時間起下我底都知我grad咗啦
條女year 2㗎，我點解會識啲00後啊
屈人真係唔洗有邏輯㗎喎

想知租金月入過百萬點解砌機budget得7k

呢件事唔企係樓主果邊就係狗公，條女既恩客

00後借刀真係柒過人

邊撚度有對號入座？
話你老母係雞咋喎？

而家又話我冇
啱啱唔係好撚實牙實齒屈鳩我搶袋師奶？屈人唔撚洗成本 屌你老母

我見到人地有隻袋問下幾錢， 就係我要買
唔怪得蝦乾post 可以開到6x

你酸你妒忌？
你都學人收租囉

邊撚度有00後呀？
指比我睇？
吹撚完水未呀垃圾

呢個邏輯跳躍我都呆咗幾秒
你又知我冇收緊？

咁唔該你睇返清楚
係佢唔講邏輯 我先唔同佢講邏輯
你唔洗起哂鋼㗎喎

我係覺得佢無邏輯呢個位可能因為佢係做裝修 好少需要用邏輯思考 所以與其他人比弱咗啲咋喎

你覺得呢個我叫睇唔起？

驗眼啦柒頭
係咪唔撚識字呀
睇返上面啦
乜都要提 用吓你知廢閪腦好冇呀？
00後呢？透視眼呀？你當自己L？咪撚戇鳩啦白痴仔
忽撚完未 喺度獻世

我學你玩法
點解你會睇唔出㗎？

cls嗌交嗌到就天光

on9 最後砌咗 兩皮幾啦 自己mon post google 吓啲回覆啦
李嘉誠又戴幾千萬錶咩
有錢 就要用貴嘢 去特顯自己身份？ 講實用㗎嘛
我用唔著做乜要咁貴
冇必要 都要用咁多 咪唔識理財囉
我之前手機殼都買幾千蚊啦

之前連登 手機台 揸㗎幾百萬車 賣嘢俾個巴打啦
仲車撚埋佢走
好似你咁廢咩

你唔使解釋咁多，我都係果句你做咩無啦啦睇唔起人做裝修？邏輯同職業係冇關係架wor，做特首邏輯好好咩？

就算做雞另計，其他職業都無分貴賤啦下話。分分鐘你d fg corporate finance都未必有裝修搵得多

幾耐冇返工呀？
日日花咁撚多心機追擊一個人，
真係替你老公可憐
時間咁多， 做廢人， 係到獻世

On9
洗幾多同租金月入有關係？
叫人講logic你啲logic呢？
大把有錢人做野都講budget架喎
Xrx咁撚有錢 換副計幾皮野都話好貴好肉赤啦
前題佢已經有十幾個車位 幾部拉利 老豆公司上緊市

個戇鳩仔冇腦㗎
同佢講乜邏輯呀
佢有撚咩
另一個戇鳩仔就喺度話人左酸右酸
有人出嚟話自己點點點又challenge人哋
做雞就唔撚比challenge
佢老母都唔知係咪做雞養大佢

咪撚話我屈呀 知唔知乜叫屈呀
講撚到實牙實齒認得我哋班人 又講撚埋行程
呢啲先叫屈呀傻閪

轉移話題？
我老公？
又用超能力？？？

最重要條友睇啲唔睇啲
淨係睇人用錢少嗰part
難怪窮到閪要做雞搵食

月入百萬但慳果幾千蚊...ok
你呢啲人比較少見姐

你見識少姐傻閪
酸鳩人 出嚟柒
做雞扮千金黃花閨女就正常
人哋真有米就少見 質疑人

我都係憑客觀因素推敲緊點解佢邏輯比較差姐
唔好偷換概念

係呀 我搵得少 要做三個月先買得起個hermes比老婆(雞)

我識既有錢人就時間緊要過金錢既...錢解決到既野就絕對唔好煩到我，
所以都幾好奇點樣月入百萬但會為幾千蚊野晒時間煩惱

入嚟正想講

正面回應下囉， 點解你咁撚得9 閒， 日撚日追擊人， 搵目標屌既？

食得鹹魚抵得渴
做得就預左有風險俾人講
又唔洗辛苦又袋大把錢
仲要唔講得，成堆沖出嚟護主
咁撚惡嘅

我識既有錢人

你唔撚係呀嘛 你閪知咩

即係所有做裝修既都有邏輯差呢個客觀因素，ok

我識有錢人=我唔係有錢人，邏輯滿分

唔撚見你正面回應我？
我日日追擊？邊撚度日日？
我得唔得閑關你撚事？
跟你索天拿水好撚冇？
我老公？你解釋到未

自己google 吓啦 loser
買過嘅嘢啦
樓都post過出嚟啦 name tag 都有埋
淨係睇主題唔睇回覆
又唔撚見你睇我最新買機budget

我有樓收租，你老母死全家
如果我冇樓收租，我死全家

唔係
係樓上嗰件真心似弱智
仲有嚴重妄想症

係呀 成個世界得十二種人

都唔知你哋嘈乜 花生吓咪算囉
香港人壓力已經咁大 仲要上來為隻雞嘈
各位慳返啖氣啦

唔好以偏概全啦好無
大把pb客 deposit rate低少少都嘈到要轉bank啦
唔通佢地好得閒？

利申：之前intern返過歐資pb

無所謂啦 大家嘈咩 有花生咪食囉
大家明買明賣佢衫都唔換就影相都預左比人知
點解男主冇得收錢 女主有

唔洗咁認真， 對呢d 女人有錢人dont give a shit
咁9 得閒理邊個做雞咩， 本身身邊就大把女。

其實呢就唔識你，唔係好得閒睇晒d回覆既，
我都係問幾句好奇下姐你咁大反應我都估唔到
不過下下死全家既癲佬我都係敬而遠之

佢戴頭盔 暗示自己有50%係有錢人
不如話
佢唔係有錢人嘅話就死全家
自己冇錢學人質疑人哋生活態度

又話客觀既，客觀條件唔會因主觀因素而改變架嘛，媽好亂呀

妄想症發作

我唔係月入百萬， 我買部機都萬幾蚊啦

講撚到你唔係癲佬 你戇鳩到癲

唔好嘈啦 嘈黎做乜

Btw邊個有聯絡方法. 想幫襯

我冇講過咩客觀唔客觀
你點錯相？
戇鳩仔

唔使客氣，呢個post最癲一定係你，見人就咬

推敲 =/= 100%

Goodest logic ever

你咁有錢， 身邊大把女人埋身啦。
我真係好想了解下點解你咁得閒出幾個post 追擊電子雞

萬幾蚊你好意思出嚟講
我唔係有錢人 我部機都三皮幾啦

你唔戇鳩邊撚個屌鳩你呀？

又要威 又要戴頭盔 on9
唔識我 唔得閒 就唔會㩒起底睇我post起我底啦
學你話，做雞都起人底
你普通人都起啦
起隻雞又點？

講嘢又冇邏輯 又戴哂頭盔 真係失敗者

憤青見到人唔同意佢就咬

你知唔知自己up緊乜

你諗嘢勁撚膚淺
好撚寒酸

ching慣咗係網上下下搵命博？
見你打一大段野咪睇下你乜水好正常姐，犯法呀？
言談之間都feel到你睇唔起所有人
月入百萬真係威，砌既budget都係7k升到20k

你拋一拋佢佢已經鳩縮
唔好再踐踏佢尊嚴

佢做裝修所以佢邏輯差，
咁其他裝修佬有咩唔同導致其他裝修佬邏輯唔差呢

唔洗返工咪得閒囉

屌電子雞個原因咪係哂之前講嘅嘢度囉

咁簡單都要問？

李嘉誠仲帶緊seiko錶咋
如果睇佢用咩野洗幾錢去judge一個人有無錢
會唔會太膚淺 以偏概全

你係咪覺得自己好撚型呀？
網路判官

對rv
邊個會買呢隻色好撚娘

點睇都係樓主放出嚟嗰隻雞要扮有錢女
睇唔起自己屋企 睇唔起窮人多啲
李嘉誠又係柒嘅 戴隻垃圾casio 窮人充大頭最撚威

屌 睇撚到撚痛

屌 我以為casio 柒咗

ching真係似足比主人牽著周圍狂吠既癲狗

護主狗快啲覆我
就快要返工啦

邊夠你型呀
靠屈嘅
你而家當自己冇屈過呀？
解釋未呀？
叫我就正面回應
你唔撚回應？縮撚返你老母臭閪度？

唔會啦 我份人好friendly
係同戇鳩仔唔啱啞
好似你呢挺咁

你專心返工啦...咁既邏輯，心地，加宜家既市道我真係驚你好快比人炒

原來轉咗帶citizen
都唔夠班連登仔rolex/ap錶咁有錢

群得隻弱智仔多
你都開始性幻想

推敲姐，唔使邏輯架

唔洗咁關心我㗎喎
反正graduate trainee好難會炒
關心吓你自己先啦 講logic

搵咩命博
我又冇吹水
你自己淆底啫 喺度戴頭盔
唔係睇唔起人 睇唔起雞啫

見做雞神神秘秘，睇吓乜水啫，犯法啊？
網上賣淫就真係犯法啦

20k 唔夠玩爆 所有games?
洗唔洗鑲幾粒鑽石上去？

唔係睇唔起所有人
睇唔起你啫
唔好強加罪名

係咪即係空心老倌

知唔知咩叫推敲？

痴撚線，好撚恐怖，有張相個龜頭流緊血，想嘔

其實你唔係講粗口就係人身攻擊， 扮咩丫。
柒果個係你咋， 成隻癲狗咁

真係好撚型吖， 嚇撚死我

外表清純內裡淫蕩

係呀 點都唔夠班護主狗有錢
總之我用hermes我就有錢過哂所有用chanel lv嘅人
因為我budget /洗得多錢過你

講理據俾我收咗皮
就spin 去質疑我有冇錢
之後又收皮
咁嘅能力 難怪非做雞不可

最好笑係見到個7k budget有錢佬即刻前後左右跳出跳入狂吠，真係似足d癲狗

佢個look係咪好貴
點解我覺得着到咁娘
唔識欣賞

關你撚事咩

師兄好波

有冇發覺根本冇人理你d所謂理據？Slippery slope得太緊要真係覆都費事覆。
budget就純粹我個人好奇姐，又估唔到你真係咁慳家

你射撚完未？
你自己講嘅嘢全部當粉筆字抺咗佢？你真人係咪真係有精神病？
自己靠屈，屈完又當冇回事，然後開始搵嘢瀨，而家瀨我人生攻擊你
你幻想我係乜嘢人 作撚埋行程就得
殘疾人士大撚曬呀你？回應到未啫
邊撚個叫人正面回應先㗎？
當我匡智義工？錫撚住你痛好唔好？咁撚柒蠢喺度柒

關你撚事咩，做架兩戇鳩鳩
真係識事主咪叫佢出嚟反駁囉

你細佬叫我正面回應然後唔撚回應我
你又掛住比人撚
我左quote右quote但你剩係注視個有錢佬
仲要到呢刻仲酸緊人 challenge人哋7k budget
好心你咪撚咁肉酸啦
你肉酸過啲人做雞扮有錢女呀

唔理又覆我 笑死
唔夠講就開始冇人理 理據
心底裏一定好嬲個個人屌你班女做雞
又幻想自己係好撚高尚
好撚乾淨 點知萬能插蘇 只要俾錢 人人插得
記得打HPV 每個月買返個性病套裝驗驗

條女係做雞又點撚樣！

心思冇樓主咁撚毒呀， 仲要現實識條女，唔中意個人就貼晒人地上連登

扮晒企道德高地， 出於私心借刀咋你

屌到好撚痛呀 傻閪

勁似啲八婆
洗幾錢 慳唔慳家關唔關你事啊
Spending habit同有無錢從來係無關係

全個post第一個真正護主出現了
咁7kbudget真係好好笑嘛，nothing personal

就算我fd晒命話自己有錢股票執幾多但凍飲加兩蚊唔飲我都會笑鳩佢

做雞俾人post出黎好有問題？
做雞係咪真係有問題？
我覺得完全無問題
有咩唔見得光
仲要咁靚女，share比人都要屌？
定係... 你覺得做雞好失禮？

其實冇問題
你有你笑
雞有雞俾人屌 好正常

又唔回應 剩係識轉移視線
你真係垃圾嚟

我識佢老鼠咩， 成個post 閃卡都冇張。 私怨post 多過花生post

係有勁料快撚d 爆啦， 我都想睇閃卡

唔通我識林鄭就唔可以私下屌佢老味咩

有大獲野唔爆鳩佢出嚟咩

如果林鄭做過雞，你又會唔會稱讚佢啊

我都想笑鳩你買 GME , STRONG HOLD TO THE MOON!!

多謝你哋strong hold所以我先可以高位放哂買緊樓

7k好笑
上面低能仔仲好笑 日日聞天拿水

多謝樓主提供財路 又收得高又唔洗比人屌
但講真呢d要氣場 要樣要身材其實好高條件先得 至少樓主一定無
但如果我係女人又瘦又靚我一定會ft做

我講d 野係咪屈係你自己代入姐，我講既都係事實， 成班8婆圍埋開group 講蝦乾講配貨買袋屈條仔比錢， 我老作就爛春袋

我冇指明係你wor

umm...妳係咪想笑我輸錢？但我賺咗幾十個...好尷尬
你又買樓？有冇7k budget架

呢d臭雞 大巴大巴星鳩佢就啱架啦

俾唔俾$2凍飲 原來都可以睇到佢有無錢 好野

所以話呢位絲d理解能力真係有問題，

畫出腸就係你一面話自己有錢但一面做埋d度縮野就好柒。

一陣返工醒醒定定啦少講少錯

你唔好要我碌返上去提你講過啲乜撚嘢啦
而家喺度戴頭盔 你柒撚完未呀乞衣

幾十個真係好撚尷尬。。。

一面話自己有錢但一面做埋d度縮野就好柒

you

賺幾十個都要睇返return%同個本嘅
幾多budget買樓關唔關你事

我點樣度縮？

你思維寒酸呀
屌
要人畫出腸
冇撚用㗎你
一陣返工醒醒定定啦少講少錯

心諗我做咗啲咩度縮野？
呢條友真係好好撚 好funny

我single digit %，代表我有幾千萬
我triple digit %，代表我出入靚，
好似點都無位比你入

冇呀，唔知你做咩無啦啦話自己要買樓，無人想知。啱啱先話返三個月工先買得起個hermes袋

我係乞衣， 你咪垃圾寄生蟲囉
我洗撚戴頭盔咩， 我係踢撚爆你班女人幾撚虛偽， 幾撚陰濕， 眼紅搞小圈子， 講撚中左激撚到跳起丫？ 你反應咁大， 唔係我講中丫？

笑死 唔加$2凍飲就係度縮

嚇 度縮唔係睇行為係睇思維？惡過國安法

幾時有話係你...真係溝通唔到

仲喺度扮撚曬嘢懶醒
咪撚當人好似你咁戇鳩先得㗎
死雞撐飯蓋 自己護雞話人護主
你第一個護條低能仔添啦 點知個隊友低低哋嘅

睇黎話你護主你真係好嬲，下次唔講囉

有冇得屌閪定淨係得sm?

屌 我以為條友做雞先幫住啲雞
起一起底 原來男嚟
十有九係啲窮撚怕搞到冇女敢做雞
到時個價位可能仲高
所以撐到咁
男更加冇必要同條窮撚嘈
從來玩ptgf 雞 都唔當佢哋係人
當佢哋係人肉飛機杯嚟 工具嚟

人哋點樣洗錢關你撚事
佢去埋做sm女王每個月收hermes好撚冇
係要將自己對有錢嘅定義套落人哋身上
咪就係核突囉你

你當然高高地啦， 日日可以訓到自然醒， 訓醒就上連登追擊人， 最醒目係有人養

你又single 又triple return%想點
知唔知自己up緊乜
無呀 見你三月仲話要sh to the moon
想多謝下你比錢我洗賺咗首期

你又知我擺咗幾多錢落stock mkt? 我一定要買equities唔可以買其他賺？你又知我一個月儲幾錢？

憑人工去judge人地買唔買到樓笑死

就係冇樣中
所以你做咩要屈我
然後你又要戴頭盔話唔係指定講我
你兜撚完未呀？

即係話你個人cheap呀
唉 真係蠢嘅屌

條女正喎

佢笑緊你覆我嗰個cm。。。

唉 你真係。。。已經唔識話你 冇得救

無問題咁你做咩話人變態

無野既，大家一齊賺姐

你無啦啦自己衝出黎話買樓咪講下，一時又話買樓一時又話儲三個月先買得起hermes袋，咁即係話自己有錢定冇錢，我唔知你想講乜

唔嬲玩具 嬲就唔喺度

深呼吸，唔好嬲唔好嬲，激死冇命賠

玩小紅書？
似蝗二代
上面落嚟嘅人咁鍾意做雞嘅

係咪屈你你心知肚明啦， 條氣唔順出律師信比我。
你係到屌媽7蟹我唔會痛架

留名

佢兩個都戇鳩仔嚟
唔明做咩做男人做到咁折墮
仲要喺度做小丑比人指撚住嚟笑
兩個又一齊暗示自己有錢
真係好撚柒

又開始幻想

唔好咁啦，你主人都明示自己月入百萬，
一陣癲得滯咬親主人變流浪癲狗就慘啦

又屈
唉

你識唔識law。。。
剩係識喺度講埋啲八婆嘢 估估吓就當真
唔講以為你女人嚟

第1. 我無買 / 唔會買hermes，我記得呢個comment係留俾裝修佬，我意思係講我無錢買hermes，唔好知啲唔知啲將我講過嘅嘢當係理據

第2. 我由頭到尾無想講自己有錢，我做幾多都唔夠做雞/帶Hermes / 買機多budget嘅人有錢

順便一句，錢有好多用途嘅，可以錢搵錢，可以買名牌，諗嘢唔好咁膚淺

唉 柒撚咗幾轉又喺度拿返揸沙
講完又唔撚肉尺
唔似你已經比人玩殘要死撐

點解我覺得似借刀
鍾意SM只係性癖號
又唔係變態嘅

lm睇玩小紅書嘅臭閪

偏偏有兩條護主狗爭住要奶西

上面我講左係借刀， 成班癲雞屈我係幫襯過條女， 又話狗公。

高級到咁
買埋佢啲行頭 搵埋奴隸嚟屈佢

真係雞

佢叫過

爆依啲無問題 但話爆雞蟲一樣多同一樣多人鬧肯定錯

話唔係辛苦錢都唔係事實
唔係咁多人頂得順核突野 識處理危險野 有知識技巧 有體力 有氣場 有marketing
唔識嘅好易睇穿臭朵

一係吹到咁偉大話幫下港男有返自尊 一係不停屈人係本人/客 連人讀書時期都知咁多
都係似好深私怨

誹謗我未
唔係點出信？

依個post 好撚多痴線佬

最先講錢既係你， 冇啦啦又講自己賺幾多。
起9 我底想串我買hermes ,串唔起就走去講自己股票又賺幾多

喔

唔識咩叫借刀，就咪衝出黎柒啦

睇完變得好精神

你唔識law
一句律師信以為自己好型？
老屈人冇句真 瀨到冇得再瀨就叫人出律師信就想當自己冇屈過冇做過？
冇人句中 你點解釋？戴頭盔？兜？
睇你啲用字思疑你死廢中 日日索天拿水索撚到你鳩鳩吓思覺失調又妄想症

你唔知腦有事
你眼有事添呀。。。
睇名啦垃圾
病撚到咁勻循 唔死都冇用

似你唔識。。。

唔知樓主有無私怨
純粹睇唔過眼有班人覺得做雞無問題 講到做雞賺錢買hermes好合理 想知道第時有小朋友佢地會唔會同佢講呢番說話

但偏偏有班人話我眼紅條女wtf

咁娘嘅打扮+用小紅書
又pdgf又sm 都幾多範wo
幫佢推下等佢多d客la

畀女人咁糟質，冇晒男人專嚴，自閹做太監算柒數啦

你夠幻想我日日索天拿水啦
廢閪港女， 日日訓到自然醒

我的心情猶像J post中伏有J

你知唔知我回應緊啲咩
我有串你買hermes咩？我串你當自己老婆係雞咋喎

想知你最後一句係點推倫

時裝災難...

佢眼有事。。。

做雞比人插架wor
邊到見到佢接客比人插？ 我淨係見到條女插條仔

好多花生

好爆
口德村村民入嚟未
人地SM關你乜事

我成日叫佢臭雞架啦 講下就係架啦？

唔好spin啦
你直頭話所有女人都係雞 話埋你老婆 cls

人哋post出嚟 關你尻事咩

做女人真係好
男人努力考醫生律師都唔知做乜撚

兩個鐘前嘅reply你而家拎返出黎講做乜春天

佢好憎蝦乾post啲絲打。。。
見到我個名就屈我搶手袋 去名店屈條仔

推 請回應
最後嗰句點推倫出嚟

有幾反智
係你世界觀太狹窄炸嘛

連登仔回覆：你唔抵得咪做埋一份

係囉 佢有佢生活
樓主是咪眼紅人唔駛返工

又屈9 我
我點解要憎果d 人？ 我只係講有班人係專屈條仔同老公買名牌， 同私家雞咪一樣。
大家都係用個閪換包包

依家我起碼會尊重番果d真係企街既雞
人地可能唔enjoy 辛苦錢

依d人連雞都不如
三點不露仲要高高在上咁睇唔起人

多謝香港男人做爛市

你真係唔好要我碌上去copy提你講過啲乜

玩一次幾錢？

本身冇講你架， 你自己衝埋黎對號入座挑機咋

你答咗呢個先

第一條女好正 好想屌

有無多d 料爆, 唔想睇d 唔關事嘅罵戰

唔係
你真係講我㗎

咁你點答我日日索天拿水

你答咗我先 我真係想知

佢地巴不得所有女人去做雞
無啦啦比人屌我眼紅
我正正經經打份工靠自己食腦都有問題？
係咪我啲價值觀跟唔上連登仔

第一張相勁似，我都打左個突

話我地老屈條女係雞你咪又係老屈人索天拿水
相都拎張睇下啦

聽人講條女同強姦犯劉馬車玩過sm 真？

[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線?係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【4】

#279 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

班狗奴好驚樓主嚇走班女王搞到佢地無得約啊

咁點岀火

仲好意思話支那人笑貧不笑娼
連登仔同支那人真係同文同種

屌9 樓主借刀， 就變左係撐條女做雞 或者係條女d 客仔

屈佢索天拿水嗰個係我
諗住佢咁戇鳩係開工聞得多

玩到條J流血真係頂唔撚順

都係冇得屌

客觀嚟講係幾靚女

sor
佢呀？都唔出奇嘅

絲打講得岩

唔出奇 有錢咪得

推

我以為咩大支野成日想踩我職業。 點睇你眼中既低賤職業分分鐘高收入你幾倍

我都想俾佢調教下

我冇話過你工種低賤
我係話你戇鳩 諗住你聞得多聞到低低哋
又屈又ff又瀨又扮冇講過又唔認 講嘢又戇鳩鳩
讀吓書啦 字又唔識 邏輯又冇 喺度打飛機有撚用咩
一開口就知你咩料啦

要肯定先可以好似slut開到20

你係咪肯定我一開始屈你做雞先？
洗唔洗cap 返圖比你睇呀？ 臭8婆
你自己衝埋黎對號入座咋， 傻閪

呢個po我睇咗啲乜撚嘢？！
玩SM就圍內自己玩
咁電子雞又何嘗又唔係？

btw
你真係當自己有超能力可以睇穿個mon
成日喺度打飛機 然後同你而家屍骸都唔見埋嘅大佬喺度challenge人哋7k budget
諗返都笑撚死人

唔係講緊雞
雞
係我話你老母係雞
你話我乜嘢 請你快撚啲cap
咪撚cap少
你知你份人幾撚陰濕

搵幾多一個月

Venus 真人？！

就算係賣身都係佢地既事，幾好呀好過由得有需要既頂唔順去非禮強姦。衰在我做唔到，唔係都想搵 D 願意俾我 SM 又俾錢我洗既女。

做得女王有自信怕咩比人知，懷疑樓主曲線宣傳，實好多連登仔排緊隊

所以唔好成日話女人係雞係me too佢地

如果做呢行冇問題就全世界都做啦
想知你入行嘅動機

你自己要對號入座， 埋黎挑機咋

我幾認同你
雖然放人資料上網,主流人觀感上覺得唔係犯法就唔應該搞人
會反怪樓主不是
而就咁睇依個post,大部份巴絲都係討論究竟相中人做雞或者以SM名義搵錢有冇問題
我個人覺得做雞或者玩SM嚟講本質上一樣
都係用身體/用性去取悅客人而換錢
俗稱性交易
自古以嚟就有
可以話係人類歷史入面最古老嘅行業
今時今日仲生存到係因為有供求
而且跟據時代可以轉型變電子雞又好乜都好
適應能力好強
但總之個手法都係用身體/用性去取悅客人換錢or其他
而點解D女人做雞或者以SM名義搵錢會引起話題
我估都係因為佢地真係搵到錢,做雞vs傳統打工仔嬴10幾條街
依樣正正就係你所講嘅唔係經正途搵錢
點解做雞就唔係正途?
如果大大方方咁承認做雞或者以SM名義嘅工作係正行嘅話
其實依兩個女人應該都冇乜討論價值

係啦， 好似煮蝦乾咁搞9 我囉
講事實一定會踩親有d 人既， 我知好多野廢事講啦(？？？)， 你班師奶日日係d group 講埋點屈條仔買袋， 點配貨

我講d 野係咪屈係你自己代入姐，我講既都係事實， 成班8婆圍埋開group 講蝦乾講配貨買袋屈條仔比錢， 我老作就爛春袋

我冇指明係你wor我係乞衣， 你咪垃圾寄生蟲囉
我洗撚戴頭盔咩， 我係踢撚爆你班女人幾撚虛偽， 幾撚陰濕， 眼紅搞小圈子， 講撚中左激撚到跳起丫？ 你反應咁大， 唔係我講中丫？

幾耐冇返工呀？
日日花咁撚多心機追擊一個人，
真係替你老公可憐
時間咁多， 做廢人， 係到獻世

乜你踢爆女人 係搵我嚟講㗎？
上面冇句中 你爛春袋都得lu

你點解唔係cap我覆你邊個cm ?
你呢啲技倆都好低莊

有冇屈老公買袋自己心知肚明啦， 睇完段野，就衝埋黎屈我老母做雞
跟本條臭閪就假設左係女人都屈男人買袋先咁大反應

只想屌柒佢 好正

你做咩spin去第度？
講緊你覆我嗰度喎
想打稻草人？

Back up晒ig未？就黎會del晒已private

你索得多天拿水咋？ 癲雞？

Push

你自己睇啦柒頭
我係話你回力鏢自己老母
然後你自己幻想咗幾撚多嘢出嚟？
你睇你病得幾嚴重

不過你地班人我認得， 日9 日好得閒半夜都去網上搶袋，星期六、日就拉條仔去名店比錢， 平日就上連登追擊蝦乾

屌你老母啦 鳩噏唔撚洗本 認閪咩屌

個post好多恩客護航又問人開po動機
連登不嬲都係屌鳩d女做雞
以為去錯論壇

好撚痛

唔識字？ 「你班師奶日日係group」 你自己認左有份？

你老母點解唔係雞
點解你定義就得 殘疾大曬？

呢個先係正宗連登comment

蝦乾po開到6x係因為佢一直虐兒，唔肯收手，而且最近大家發現佢老公都有份迫害個仔

如果蝦乾識得好似catgirl或者Terry Gor咁收埋，就唔會有咁多個po

利申：入嚟食花生

你quote我 加埋用字
你咪繼續瀨囉 你不如直接話你唔撚識中文啦

你老母夠係雞， 咪撚上連登啦

呢條友似本身唔妥蝦乾post班絲打
冇啦啦提蝦乾 仲話知好多嘢

之前試過被宜條女主動係ig dm我 問我係咪外國讀書 話係之後就話想同我frd 一齊3p 心諗免費嘅嘢永遠都唔會好得去邊

講到你老母唔係雞咁 咁你點解又上連登

你唔好認囉， 私家雞屈男朋友買袋一定踩親你
本身冇quote 你， 又咪立即追9 我咬

私家雞屈男朋友買袋一定踩親你

又屈了。。。

唔怪得之
比劉馬車錫唔縮仲要有少少冧
諗起之前劉馬車又係好興拍片錫另一隻支那雞

全中呀巴打
應該係2021睇過最正嘅reply

樓主係咪溝唔到人 腦羞成怒？

你屈我我點認
你有邊句中
我真係好想知你男人老狗成個八婆咁屈完未
中文都唔撚識 話鳩你回力鏢你老母
你就一口氣屈我師奶搶手袋乜盛 你做乜鳩嘢姐你
然後你話唔係同我講
咁你做乜同我講？你戇唔戇鳩啲呀

條女幾正

咁又真係有市有價啫

弱智就咪撚上連登啦
你點撚樣睇到樓主係溝唔到人腦羞成怒

我老母唔用名牌袋架
你跟本就覺得係女人都會屈男人買袋，係天經地義, 唔係點解第一個反應就係講我老母

算把啦， 你有屈你個男人買袋比你我知道架啦

擺上連登有咩咁大件事
仲幫到佢谷人氣

點解你可以定義唔用名牌就唔係雞 點解要跟你嗰套？
你話人哋點點點就係私家雞 我夠可以話你老母爛臭雞
點解你成撚日將屈人買袋掛喺嘴邊
點解你要屈我？仲要屈我想法？
你仲狗撚過共產黨

我記得你係之前喺某條友R 手袋discount個po傾開，過嚟睇蝦乾買假袋嘅柒嘢，都唔算活躍分子

真係「大戶人家」呢四隻字比人誤會你比人狙擊蝦乾

楊靜宜嗎 2000年出世
真人真心唔錯，大波妹，不過皮膚差d姐

佢就係因為呢四隻字
然後屈我係搶手袋師奶 去名店屈人買袋

btw, 個twitter del左？？

你係咪成日比老婆屈手袋
又比師奶呃過

但唔好意思 我純粹出嚟笑鳩你兩兄弟
我唔係你幻想嘅人 你鍾意嘅可以繼續當我假想敵 不過你依然係冤枉我 就睇你幾時爛春袋

幾幅圖加幾條Twitter link就屈人做雞
睇黎都唔洗乜成本
人地有錢買手袋 食貴野就一定係做雞
自己眼光太窄 根本大把有錢人仔女都係咁架啦
眼姐呀？

以我理解應該係俾人虐待嘅過程就得到快感
簡單啲講啫係變態犯賤

如果佢真係專業嘅玩sm真係冇咩問題
不過條女玩得好撚變態 印象係佢玩馬眼先 之後其他女王先開始post玩馬眼
同埋好似一個鐘都要3定4千 之前問過連赤腳都唔肯 仲有一大堆野唔肯玩

而家咁搞一搞就更少人放片上twitter
btw 有另一個出名既後生女王係深藍 大家唔好睇

如果玩玩下 反cup佢會點

好似好正

玩到一半唔想俾佢虐待，告佢傷人或者非禮得唔得？佢仲要話d男人係賤狗，可唔可以告佢誹謗。

我信條女肯定係同一人，見太多 幫條女一係本人，一係狗公，一係客，一係自己做開雞

比多d都無？

j唔j得係心態問題

邊個

唉屌睇到扯咗

唔駛拗，等我呢d老江湖一錘定音，條女肯定係同一人，見太多

搭緊車入黎睇圖係需要無比既勇氣

錄佢音

雖然會拒絕d男人
但會同男人講唔會同唔熟嘅人扑嘢
俾假希望d男人

個twitter冇左咁少圖點討論

唔影響人其實真係無所謂

樓主係咪想間接幫佢出名

巴打好波
而家啲人唔知乜撚野價值觀
屌鳩啲女做雞賣相就駁返我明買明賣 有供就有求
唔影響到人就得 聽完真係打個突

痴線咁即係佢本身自己份人都心理變態啦
根本就冇當過其他人係人
大家要小心唔好俾呢啲變態女狂魔糟質

似你係客或本人或姐妹多d

唔認同第一句
你咁講黑社會經營黃毒賭都冇直接影響一般人
點解班狗都要遁例打擊？

唔小心埋咗呢啲女嘅單就慘

好波

女人=easy mode

俾佢撚爆

對腳幾正，有供有求，好過電子雞，打人都係技術黎

唔理樓主起底原因，但條女肯定係同一人，你都覺得條女有做，但樓主幫襯過？

又唔係咁講，多d娛樂

有冇睇錯
好似有D打手出沒

條女同人有親，咁幫佢？

佢係咪真係住九龍塘獨立屋

睇嚟呢度好多人都想俾錢做兩個女王嘅男奴

應該係班課金俾人虐待開嘅賤狗
開幫sm女王依個行業護行

秒

男人永恆嘅缺點唂精上腦。。快撚啲科水比女王啦

有，佢扑鳩你

係
佢第一個ig 叫aselina 果陣多野睇好多

做呢啲好過做雞俾人任砌好多

會認做雞應該仲多人討論

終於有人講

見到條j岀血 好痛

識佢嘅認到把聲

我屌你老母2021年仲有人咁ON9講咩擺上連登咁大件事
唔講以為10幾年高登擺人上網
咁PTGF 同做雞都係你情我願啦
咁都500正評連登真係多弱智

啲人個腦裝屎成日覺得少事 狗公 女權 靠影咸相賺錢嘅攝影咪撐
等同班港豬 廢老咁 明明俾人慢慢壓榨緊 慢慢剝奪緊自己自由
仲覺得冇嘜事啫 係你哋反應過大 搞鳩亂個社會
依家班on9狗公 廢男 都係差唔多
仲on99 覺得男女和和平平咪好 有電子雞相可以睇 有飛機打 有ptgf 有雞叫
就好似班廢老咁 之前咪幾好 有工返有錢賺 仲可以返去飲喜茶 淘寶
根本香港班女權 電子雞 ptgf 女人 全部自己做撚臭哂自己 仲要呢頭講女權 轉頭自己搞父權
明明女人先係啲父權支持者 就屈鳩埋係男人
正常女人就因為自己俾大部份雞 ptgf 靠誘惑男人搵食嘅人 影響到其他人對女性睇法
自己都唔撚爭氣 去支持呢班咁嘅雞 所以都係自己做成
如果正常女人都屌鳩呢班雞 啲人起碼都會分個界線
等於班蝗咁 大家一樣屌撚哂佢哋
但佢哋俾人定義哂 就自己起哂桿咁 唔撚反醒吓自己人民做過啲嘜
反而怪責你針對佢哋
正常人如果唔認為自己係同類人 都識同佢哋撇除關係 再屌鳩返佢哋啦

仲有班on9 講乜供需
毒品都有供有求
科興都有供有求
唔通全撚部都係求者錯
供應製造者唔係仆街？

啲人講嘢都冇撚腦嘅

好多所謂既收費女王連safe word都未知係咩就著套淘寶衫話自己係女王

笑貧不笑娼

detail

dlkmch
垃圾風氣
搞到而家d 12 13歲就出黎做
cls

好多鳩黎，唔好太認真

有邊黃屍一邊話要追求自由民主人權呢d高尚價值觀
一邊就話香港女仔好似大陸女人咁出黎做雞係明買明賣，無問題，係你唔抵得人搵到錢

痴撚線 全部都係男人

唔知條女會唔會開始del twitter? 尤其係有聲同可疑既圖或片，有得backup好backup

可惜佢只會收錢吊起你嚟屌打

嚴格講佢係你收錢打鳩你
算唔算係雞

人地玩埋屎眼 都關你撚事咩
上太多連登 真係會病

你識佢

唔識

原來連登咁多衞道之士
又唔見以前大家去戲院反睇格雷的五十道陰影嘅人

人地玩咩關你撚事咩，性癖好呢啲野人地中意/你情我願咪得，又冇得罪你冇啦啦po人啲相出黎究竟係乜撚野事？ 樓主收皮啦！變唔變態又關你鳩事咩懷疑樓主想玩埋一份但又窮撚冇錢玩
報復心態po人出黎！真可悲

LM

好似幾靚

好撚專業

del左啦

香港堆收費女王冇乜邊個係高質，仲有唔少係141或者ptgf轉去做收費女王，好多bdsm基本野都唔識，不過同patreon賣冇production value既低質相賣到上車一樣，香港男人多simp又蠢真係冇計

拉
人地自己圈子明買明賣
私人恩怨唔想知

同埋我都幾肯定係同一人

個venus收費play既時候踩斷過個客既胸骨之後唔認數其實圈內人都知。

開哂人名，扮乜鳩？
當連登係你小學雞既報仇工具？
拉

佢係咪無衫著。。。

證明香港地有閪就有錢
見到啲相都唔撚開胃

第一個正女

睇佢twitter都覺得佢亂黎，為錢啫，點會認真玩

臭味相投 變態會吸引返變態

唔係，但幾有趣

咁係你道德觀唔同姐，唔好醜化風月呢個行業

你所講既專業人士/創業家道德底線同妓女比起一定高d?

我覺得比完錢有性服務，一買一賣非常公平，只係未正式合法而已

咁ptgf同做雞確實係你情我願喎
再講就算有問題都係咁多男人願意畀錢果下有問題啦
明明問題係男人度都要怪啲女人咪仲弱智

我玩過....2500蚊2個鐘

// 黑社會經營黃毒賭都冇直接影響一般人//

問題黑社會真係會直接影響一般人上世紀收保護費、叠馬互片

同sm圍內玩無得比較

講得岩

痴撚線
諗唔明點解有男人會想比人咁虐待
倒返轉就差唔多

你咁講起佢底都無醜化佢，反正佢行得正企得正，如我post一條女ig話佢原來做醫生，我又詆毀緊佢？

有d野大家心知肚明就咪扮啦

係咪好唔抵？有人同我投訴過佢

同按摩一樣，有人覺得泰式按摩舒服，有人覺得好撚痛

雞仔聲

有啲好似有得出野
不過無得屌

死毒撚係咁嫁啦

咁有錢都出黎做

岩，呢度好多護主犬

athena 同 venus應該兩個人黎
當年athena都係ptgf

吓，大把啦約唔少

私怨 拉

可能巴打你靚仔姐

嘜9野年代？做sm女皇都要被人話變態？人有唔同性癖好㗎嘛...加上佢又冇傷害到你又剩

大家都係唔見得光

專業人士開公司打工有報稅架
依家佢地收入高又唔使交稅咪不公囉
多得香港男人做爛市

上面位巴打講左，
依家唔係話唔接納依D人，
做雞又要拎牌坊 咪就係態度問題

做狗但又話係紀律部隊的道理

某程度上幾同意香港女尊男卑嘅局面係男人自己做出嚟

一大堆人p牌spin去「人地玩咩關你咩事」，玩得bdsm就係高風險同有要求，唔識基本野就收錢做生意咪係仆街，買件淘寶pvc衫就話自己玩Latex咪係低質。

不過都係果句，多得班simp啦。

醫院醫生都未必有咁多

其他本地女王 上面有好多人9UP
其實佢地一般長BOOK觀塘D爆房平酒店OR BOOK佐敦果間SM專用房(個撚個玩SM, 背景都差唔多 因為係同一個地方)

真係DUM本搞自己工作室玩過法國女 但貴貴地 5000蚊1.5小時

咩明買明賣
任何女人用身體去取悅男性賺取金錢都應該屌柒佢
係度物化女性

女權主義絕不容許女性助長父權

性欲好勁中🥺🔥

預計勤力啲 60萬 70萬應該走唔甩

所以話啲人見啲女咁撚有錢第一句就話“係咪做雞”。真係冇撚有錯，事實就真係好多女人做雞

我而家講緊我點睇風月業

再者公開討論一個人究竟會唔會醜化佢，佢既職業/過去當然會有影響，但唔係我岩岩回覆既意思

人對性行業會感到羞恥/抗拒呢個絕對正常反應，因為由細教育會對你做成道德上面既審判，覺得呢d 野就係唔好，唔應該存在

但係唔係一句條女做雞架，哈哈哈，一定唔方係好人啦，咁樣就可以總結左成件事？

性行業可以有好大討論空間，sorry 講多左太正經

屌禁撚錯正評
唔知你哋為乜
有咩大不了？

香港男人係抵死
幾千蚊搵條女食個飯拖手
幾百蚊睇幾張相

有人想鬧醒自己又不甘受辱
同性別同處境 都唔互相幫忙
正一古代果d奴隸 奴化左唔識反抗

其實好撚好笑，的大型器具同公廁廁板冇咩分別比我都唔用，仲要700 2 hrs我不如book酒店房？

不過有樣野真 果班香港女王圈子 7成都唔係好識玩

毒撚思維

而家佢唔係逼你玩埋一份啵，又唔見有呃人錢啊，你又講下 提供sm服務有乜問題啊？

定又要劃分「好女人」VS「壞女人」？自己女人都分化，人地仲點睇得起你

你無撚野嘛
黑社會生意係對人負面影響
玩sm 自己圈子玩影響到咩人？

你知道了真相，但是你都會好難受！“真心的好人rip”

如果樓主係針對呢點批評的話，其實ok
問題樓主無講到

鳩硬冇親戚 殘廁都照屌閪

不如你話我知問題係邊？

唔見得光嘅原因 先係重點
sm係因爲社會未接受到
黑社會係因爲損害咗其他人嘅人權

我講緊經營黃毒賭
人地賭
人地販或吸毒
對我地一般人有咩影響？

講真 正常會出嚟玩既有邊個會咁樣追住黎針
咁剩低有咩人會咁小事都想搞大佢
所以話俾呢班人掌權
一定變共產加成條德己立街對上唔見埋

真係乜雞都有
痴線求其禁都禁中一張龜頭出血既相

咁你成世人入面有邊樣嘢係黑社會經營黃毒賭影響到你

好彩冇禁晒黎睇

俾鬼佬高層食咗難怪咁多名牌

出黎玩一定係搵收費既？
又，bdsm本地不嬲都有一定規模community，點解淨係佢出事咪諗下點解。

屌你條條link都唔係bam圖貼黎把撚？

無性生活的狗公周圍強姦風化，自古以來官方都係隻眼開隻眼閉，有啲地方直情要合法化

屙篤尿照下自己個樣先啦，人人都做到笑死人咩

按你依個邏輯
賭錢都係人地自己圈子賭
吸毒都係人地自己圈子吸
都冇直接影響到我地一舨人

都好撚明顯係

一個犯法 一個冇犯法

臭雞

實情係d人俾錢做奴隸性奴，比人侮辱，越羞恥越性興奮，一買一賣關你咩事，係咪唔抵得

好L變態......搞乜...............
好眉好貌........

//屌 做得呢啲預咗有俾人知嘅風險啦//

之所以俾人知有「風險」
咪就係因爲有on9仔會公審又大驚小怪囉

個個返工都係出租身體㗎喇，點解性工作就唔洗尊重
你瞓咗幾耐？

// 有咁大benefit 但完全咩風險都冇 又唔屌得 唔鬧得
我都想做//

咪係囉，你講到筍工噉
噉你咪做囉，無人阻止你；自由市場，咁大個人唔識跳槽？
自己唔肯做就喺度單單打打，見到都羞家

// 返份工 講錯嘢 做錯嘢 擺到上網俾人起底有幾出奇？//
噉而家條女返工又做錯乜嘢？
樓主無講到啵，淨係講到人地有工返咋啵
畀小小邏輯好無

// 做雞 = 乞衣// //出賣自己尊嚴//
笑死，你返工唔係出賣自己
你份糧有一般係用嚟受氣㗎
如果做女王嘅 隨時仲有尊嚴過你
反正不用分那麼細
學tommy shelby話齋

// 諗吓自己點解返工日日咁撚辛苦 仲要俾人屌 都搵唔撚到錢啦//
然後你眼前就有一份工，無咁辛苦不特止，仲可以屌人嚟搵錢
咁聰明嘅你知點揀啦
女人做到嘅你自然做到畀啲信心自己
你肯賣我肯買

ching你入世未深
詳情pornhub serach femdom

google femdom

暫時無
不過佢係會影響緊人 只不過依家無影響我
人地自己圍內玩有影響緊任何人？
唔怪之得單身搵sp ons 你班人都屌

犯唔犯法係人定
犯咗國安法又係咪一定犯法?
係咪因為遊行係犯法而以後都唔遊行?
覺得犯法而唔做得係因為主流價值觀影響
冇交稅又係唔係犯法?

搵收費都可以係玩一種
我都想知點解樓主要開post

你班垃圾男扮乜撚野高尚，扮咩獨特比人sm
做男人做到咁撚廢出錢比人sm
死撚左去算啦
依家比人爆出黎就成進護主狗咁

好嘔心

你up乜 女人拋個身出黎做就係一件商品，所有商品都可以被review同批評 有班on9最錯係叫雞當自己溝緊女，講乜要好好保護女仔、唔話得，真係好on9

好心做呢d偏門野，個人就低調生活

Venus係咪都鳩黎？同埋真人同ig相似唔似

一向唔反對人地搵sp ons
係反對搵過sp ons 嘅人扮純情
其實做雞都唔係問題
但做雞要認
如果做雞做得光明磊落跟本冇討論價值

其實好多人都係咁
不過唔會同你講
詳情pornhub search femdom

佢擺明係貪我同我frd錢啦
一嚟就問係咪外國讀書 心諗識朋友要識係外國讀書嘅？ 有幾咁有色眼鏡先會咁

講到尾都係所謂「價值觀」
你唔講舊時西方國家某宗教當權時 女上男下姿勢係被示為魔鬼有關係唔容許既？而啲人用呢個姿勢就係唔應該？

樓主係女唔會知，你當佢只係post左一個女仔ig然後講佢係乜職業，咁做性工作者光明正大，樓主都無詆毀個女仔

價值觀會變
主流話事

// 地產霸權 重要過雞 就要屌地產霸權先？//

請問性工作者嘅權力點樣同地產霸權相提並論
而家衣食住行都畀地產霸權壟斷啵，所有消費都交租畀地產佬啵
如果條女有咁勁的話就唔使做啦
畀啲邏輯好無

// 你做雞 去賺男人錢
去消耗班男人精力 思想 金錢
降低佢哋提升自己能力 促進社會進步嘅能力//

黐撚線
而家係班男人自己畀錢㗎啵
免費porn咁多選擇，無理由無得揀㗎
係噉嘅情況都願意畀錢，證明係佢哋自由意志畀啦

// 仲要推高市場個雞價 當自己上菜//

推高價格嘅就係你呢啲唔撚識經濟學嘅柒頭
屌到啲人唔撚肯入行，供應少咗，造成寡頭壟斷，價格咪上升囉你老母
你覺得價格太高
就應該增加供應，頂爛個市佢

屌之前用下腦ok？

// 之後賺返嚟嘅錢 全部去哂旅行 買哂名牌 再炒樓
俾哂啲地產霸權 同 金字塔頂層嘅人//

咁你要屌嘅就唔係 性工作
而係 奢侈品消費啵
畀啲邏輯好無

光明與否都無討論價值
人地咪又係打份工咁打
講到尾你都係講所謂「價值觀」姐

你無自己想法？

為私怨有乜咁難理解
響連登開post要有公共性？
我淨係知圈裡面傳過個venus收費play踩斷人胸骨，呢的害群之馬當然要落井下石

呢d女為左錢唔會有道德底線
JJ都玩埋，加錢屌埋好出奇？
頂唔順D傻鳩咁天真，捧d臭雞做聖女

咪扮啦，無問題既話，樓主都只係post個女仔ig同話佢做乜職業，咁樓主都無詆毀人，而做雞光明正大，都唔知條女del twitter做乜

同埋，妋子拋個身黎做，即係一件商品/ 服務，市場批評同review一件商品同服務好正常啫

其實你係冇得畀同唔畀

其實我唔覺做雞同叫雞有咩問題 不過如果真係有問題 咁每有一個女人做雞 可能就有幾十個男人幫襯 咁一定要講嘅話 我會覺得男人有問題好多囉

所以你選擇屌啲 性工作者
而唔係屌嗰啲 撚人

樓主唔好執輸，快D join埋佢地啦

樓主想用連登仔把口詆毀個女仔，女人妒忌真係好恐怖

Del得twitter即係講中左，佢係咪第一日上網，明明完全唔理過一排香港人就金魚記憶。

// 十有九係啲窮撚怕搞到冇女敢做雞
到時個價位可能仲高//

所以應該降低入場門檻
等多啲人入行降低價格

你幾時入行

都無del, 應該多咗好多客

無人唔畀你講
你講完，屌鳩返你唔得嘅？

講到好似毒撚有份埋單噉太睇得起自己

有
咪就係每個人都有自己一套嘅價值觀
而價值觀相近嘅人成為大多數嘅時候就係主流價值觀
每絕對嘅對與錯
只有符唔符合自己嗰套嘅價值觀
如果屌人偷偷摸摸做雞班人係小眾嘅時候
依類post就自然會收皮
點解依d post咁容易一推推到幾10頁
就係因為刺激到一班人嘅價值觀

你又知冇？用唔同方式姐

diu

更加應該推post 幫佢宣傳
討厭嘅又可以洩憤 winwin

你就應該要俾人屌啦

佢踢尻你就有

痴撚線有病

冇問題，男女平等男人都可以做鴨

係喎，我自膠

因為新奇有趣，正如見到個靚女做醫生咁

之前蘋果都訪問sm 女皇啦，你估貞節牌坊可以換現金咩

好地地入黎睇下J圖啦算
嘈乜9

做ptgf係錯？

唔收錢邊有人同奇形怪狀嘅人玩

其實無問題，大家食花生同評論緊一件商品

讀咗成世書都唔夠人後生買到名牌袋真係好酸

人生抽中已經easy mode 都咁

點同
佢靠樣咁身體搵食
依家有埋樣有埋名喎有埋身材體知佢玩咩
個個識佢啦
仲有蘋果都少人睇啦

推

人地無柒都冇講你就話人酸
你邏輯都幾有問題

男人都可以做鴨㗎 仲有人哋做咩點解要同你交代？

更何況呢個社會充滿偏見同咁多惡意嘅說話 唔想講出嚟畀人鬧畀人誤解好正常姐

我睇唔出毒品同性交有咩可比之處 唔通你打個飛機都係吸毒？

樓主陳述事實，把口生係人到，樓主都控制唔到，如果樓主post個靚女ig話佢做醫生，有連登仔話佢係醫畜，樓主又係措人把口詆毀個女仔，好似樓上班人講做性工作者無問題，光明正大，咁樓主只係話個女仔做性工作者，邊忽慘同詆毀

我從來無講過/捍衛過妓女應否受尊重，是係講出接唔接受到性行業係道德上面問題

但由你言論睇得出，你明顯係想講個女仔做過雞又唔認就應該比人笑，應該摺埋深潛，呢個係你睇法我無意見

繼續鬧啲女咪繼續做，邊有人會自認，你返工會唔會日日夜夜話自己個行，你心底裏根本就係歧視緊

咁做乜鳩利申，咁都唔係？你反應遲鈍咋

真定假
上面又有人話佢扮有錢
咁有錢都出黎做ptgf真係為興趣咩

話自己幾高人工係費事有撚屌亂屌佢葡萄人搵得多錢
你唔只邏輯有問題 你連理解力都有問題

無啦啦話自己人工高，咁出post使唔使智力測試？咁你應該檢驗下

連登風氣日日post野黎反我明, 果堆電子雞就算啦, 真係太貴又求其
人地SM私底下唔影響人咪算囉, 同gay一樣係一種非主流價值觀啫樓主可以繼續搵男朋友拍拖, 「和而不同, 求同存異」好嘛

無啦啦又講咩智力測試
你思維都幾跳脫

我覆你個陣無理到個女人究竟有無敢做唔敢認，純粹表達我對性行業睇法，所以可能有d 誤會

覺得冇咩問題

我話你弱智呀

食色性也
打飛機吸毒都係慾望問題
如果唔係影響到人
有咩理由反對人？
咪由d女人做雞
由d道友吸毒
不過上面d多數人屌係屌緊d人做雞搵錢
但包裝到唔係做雞搵錢咁依樣嘢令人反感
即係道友話自己注意健康一樣

話自己人工高
所以出post就要智力測試
你真係要驗下智商
或者睇下精神科 語無倫次

就係包裝到女神，扮唔小心俾人發現先多人幫襯，商業策略來，明買明賣，道德法庭只係存在響依度，現實邊有人理

有道理，所以我認為講大話道德上係嚴重過做雞/吸毒

只要你肯認，社會對你既抗拒感會細左

其實6萬有幾高，佢都係買唔到個袋，你幫個絲打口佢唔會俾你屌㗎

花生

錯，無論個女仔認唔認，佢俾人評論都係好正常，同埋佢做既野都好光明正大，我想笑佢都笑唔到，實情係點，大家心知肚明，你明明有意見就唔好扮哂野，大家根本好明白

咁賣相算唔算雞
廣義係賣弄色情賺錢都算係雞

弱智仔顧左右而言他
話你無邏輯 弱智 語無論次你又無啦啦講到咩屌
仲有你又知人買唔起個袋

Welcome back to LIHKG
Terry Lau, Duke of LV
肯還錢未呀

跟人口水尾，冇邏輯嗰個係你呀盲目護航，完全無做人基本知識，見字睇字完全冇思考能力

Venus
想約你
留TG

我認為將吸毒同性類比係有問題 吸毒係會傷害身 但性唔會 所以你之後嘅論述都好難成立

反唔反感好主觀嘅 你對任何嘢反感都係可以
不過你話包裝 咁商人確係要識包裝先搵到錢嘅

人地可能覺得月入60000無咩特別先拎出黎講
你就係要屈人個6皮已經係成副家當
肉酸到你

我覺得係扮，可能俾人短暫包過

好恐怖 嚇親我

點解來來去去都係果件衫？
唔係有錢人嚟咩？
陰公豬

其實好多連登仔覺得無問題，爆出黎其實都無咩野啫，咁緊張做乜，個女仔應該無影響，連登仔話齋，好正常啫

[member唔算賣淫 但歸納入色情產業 電子妓女 [/member]

其實駛乜將重點擺係個女仔認唔認，直接話我八卦咪得 反正件事好正常無問題（上面d人咁話），個女仔光明正大無影響到佢，我睇完都係滿足好奇心，或有人評論下件商品

條女幾靚丫
有男既鐘意玩sm 比錢人 得到服務 其實係咪真係有問題

無圖啦？

睇到都覺得痛

個女仔真係幾靚

明明都係鹹濕仔想睇相先入嚟，做乜變咗哲學道德討論

做雞不嬲都係冇問題，只係做PTGF又唔認自己係雞就有問題

人哋講咩你呢啲弱智就覺得係咩，唔撚自己用個腦諗下個問題癥結

hermes要自己買？無屋企人送？

我唔敢講性完全冇害
打飛機都有機會會發炎啦
同埋性都有心癮
性上癮都算係對人有害

總結係 大家唔係討論緊賣淫有無問題

而家講緊賣淫但又唔認有無問題

個討論中心係欺騙到底有幾仆街，賣淫只係其中一個情境

但因為色情太juicy 所以先講到咁耐

有冇人俾錢我打鳩佢
我好大力
包你有做m嘅快感

我頂唔順，SM真係唔岩我睇

同一個人？

有人同我投訴過佢經營手法有d不良，會氹你加錢早d約到佢，所以我絕對唔信佢家景係有錢既，佢反而似住元天屯既女仔，為錢無乜道德底線，唔係話做性工作，而係本身人格都唔慌好個隻，為錢可以出賣好多野

講真，真係見太多，出黎做既女人，尤其係本身有能力正常打工賺錢既女仔，人格唔多唔少有問題

好正wor
點樣搵到佢？
好想比佢s

佢無性生活邊有後代，有冇多d相👍

屌你老母po 男人圖把撚

樓主幫佢r生意
我覺得即刻會有人揾佢地
樣都有 唔洗驚中伏

佢真人係點

迪士尼都有加錢快證啦，爆多啲料囉

嘩屌你老母玩馬眼個啲，見到都痛

<iframe width="560" height="315" src=" title="YouTube video player" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>

咁我應該都明你講咩 但呢種有害同心癮我覺得同食野比較相似 都係有機會有害同係一種「原生嘅慾望（？）」

但毒品係直接傷害 所以我覺得如果毒品都可以比較 咁不如用嘢食嚟比較更加貼切

好想比佢地狼狼的踢春袋

上面幫條女護航既唔少似係客或圈內人，老實講，女人出黎就預俾人評論，因為佢已經係一件貨，好多on9叫雞叫到以為自己溝緊女真係好on9

有班on9又覺得要好好保護女仔，唔係無人出黎做，佢地無野玩，呢d easy money，點爆都會有女仔keep住做，呢條被爆既女咪又係會繼續做，根本唔會好影響佢

上面班護航傻鳩俾人好好食花生啦，擔心個女仔真係多撚餘

你講到咁輕鬆
又唔去實習研究下入行做專業S？
洗乜喺度眼紅人哋
你肯放低身段嘅話應該都有市場嘅
喺度話人sm女王就變態
有demand咪有supply囉
咁都阻到你

收錢去虐待人
真正筍工

想幫襯

痴線，人地好人好姐叫人去做性工作者，你係咪有病

佢邊忽專業？
10個本地收費女s 8個都係ptgf或者141轉過去，1個係vanilla轉過去為錢，仲有1個先真係學過下。

我覺得呢個post根本就平衡左多方利益，sm女多d生意又無影響，連登仔又滿足到好奇心，樓主又爆post，支持爆多d，多d呢類爆料post，樓主做得好

其實charlotte（venus）應該趁機上黎宣傳下

太多護主犬了

班撚樣唔可以用男人黎形容吧.....

諗住入嚟睇包膠，點知碌晒咁多版得幾條友嗌交

講得好 其實我睇班業餘人士轉場過黎搞搞震唔順眼好耐

搵食姐。

Sm到條jer吐血都叫專業架？
真心唔識

SM冇問題呀
收錢咪變雞囉 咁撚簡單

//依家佢地收入高又唔使交稅咪不公囉//

政府自己唔收咋嘛萬一收稅，咪等於承認 性工作 係一份工囉

就快1001

第一句就訴諸人生謬誤

而家唔係保護個女仔 而係樓主一開post 就係想講個女仔做sm 女王係唔啱 但有人認為冇問題 咁咪圍繞住呢點去爭論 我就唔係好見到有人話要保護個女仔先出嚟拗 或者你可以引返出嚟

無丸的男人 算男人麼

我開始明咩叫道德淪亡，可以咁光明正大叫人做雞，仲覺得好專業同威，希望呢班人第日生女，老豆同個女玩，女成母業

不過唔講多唔多人做雞，其他地方譬如ig shop都有好多不良營銷，根本而加d人為錢乜都肯，無道德觀可言

// 點解佢地唔肯承認自己係出賣身體先//

就係因爲無問題，所以更加無必要認；認定唔認，係佢哋嘅權利而非責任

正如抗爭者堆完roadblock，唔通又要認咩
就係知道個社會 會畀啲 唔合理嘅反應，先唔認啊嘛

請問sm收錢有乜唔道德

睇咁耐，sm女王、性玩具店、電子雞應該係一個好密切既小圈子黎，email既性玩具店，自己賣相，有玩sm，極懷疑係集團式經營，有人係社交撩女做sm女王，所以多左咁多女識sm同埋近年湧現呢d業餘女王，有d女仔係集團做做下就獨立出黎自己做，肥水不落別人田，差佬肯查大把野睇

成班戇鳩鳩圍爐喺度訴諸人身謬誤 又話男人企男人果邊 自卑到呢 我唔識咩護主男人女人 我只係企喺道理果邊

冇你哋啲男人叫雞點會撐得起個行業呀 食完仲要匿埋喺背後爆人出嚟又食又拎 做到咁賤仲好意思要人企你果邊

做雞做到冷係野都第一次見

咁係因為你真係唔識
其實受虐方同意被玩到見血有屎有尿就可以
真係會有人鍾意見血見屎尿
針刺都見過有人玩
呢個世界咩人都有
你可以冇呢方面嘅性癖
但唔等於人哋有就係病態
S同M雙方事前協定係好重要
我評論唔到呢兩個mistress係咪professional
但樓主講到做sm女王好輕鬆咁
真係忍唔住笑佢見識少

呢個類比幾好

依家d 錢真係易搵

有幾變態

佢唔想比人知佢同人玩sm 賺錢有咩問題？

我唔識同猿人解釋iphone點用

我估佢得罪人，又唔見一樓一比人爆，上個連燈都要講道理，個個正義撚上身

如果你老豆老母或朋友或另一半係做狗然後問你有冇做火魔呢？我唔覺得有必要照直答

佢已經係一件商品明買明賣討論又如何

樓主你鐘意自己同人玩咩係無問題，不過唔好少少勞資糾紛就放上網啦

Venus手法麻麻係公認

請問有邊度係唔應該講道理同應該行惡？

真心想知點搵

你係咪有dyslexia成段嘢我係講緊佢覺得咁好搵咁輕鬆點解唔去做，洗乜喺度眼紅人哋好搵又要話變態佢想入行人哋都未必要搵佢啦 你點樣先睇到我叫佢去做性工作者

唔係呀嘛 個老公都有份搞尻個仔有無傳送門 第幾個post？
無追開 但之前睇到佢地個仔俾佢地整到呆呆滯滯咁好慘

虐待男人可以做生意無問題

咁虐待動物拍抖音發大財都無問題啦 隻貓又無講唔好

無丸連登仔真無on99

講佢有咩問題

成隻MK妹咁邊忽靚

啱呀對你腦細而言你都只係一件工具，付出勞力幫佢賺錢，佢再每個月分返雞碎咁多俾你，你就繼續同佢做餐死，你都只係一件物品，目的係幫佢搵錢，你俾腦細刻薄又如何

條女做ptgf個陣周圍同人講自己屋企好有錢點點點
Ig po 幾餐fine dining 影吓個Hermes 袋就以為可以包裝到自己係上流社會千金
做得ptgf 呢樣嘢已經代表佢唔係啲咩大戶人家個女 貧民窟就有佢份 有錢人唔會開口埋口不停強調自己屋企好有錢

咁邊個好

你買I phone都會討論，討論件商品關老細咩事

人哋同你嘅交易係秘密 雖然冇白字黑紙 但事後保密好合理

仲有人哋肯服務畀你果時可以係一件商品 人哋唔係服務緊你果時就唔係 再加上第一段講嘅保密

將心比心 如果係正當交易就爆出嚟冇問題 咁即係如果你幫襯過條女然後佢放你上網討論你都覺得冇問題啦？

因為人可以比consent ,動物比唔到

啱啊 應該一夠16歲用鮑鮑換包包
我真係好酸佢買到個hermes袋啊～
不過有咁嘅錢我會買咗車先再擺名牌袋 好過拎住包包逼地鐵囉
fg 60k 唔算高 不過我覺得對比avg fg 價唔算失禮 同埋我唔介意講出黎囉
唔知venus會唔會介意講佢啲錢係邊到搵返黎呢

你都認同佢地真係出賣肉體
咁咁多巴絲屌佢有膽做無膽認其實好合理

仲有你覺得社會嘅道德批判就係唔合理嘅反應？
社會對出賣肉體有你唔likey嘅反應唔係正正因為社會認為出賣肉體係不道德交易咩
咁各位巴絲屌佢道德 問題又係邊呢

感情台已經比班臭閪佔領左
所以我得閒就去撚下佢哋

Iphone係物件
死物
冇思想感情
冇意志
你，sm女王，性工作者
本質係一個人
有思想感情
有意志
要付出勞力時間甚至健康
先賺到錢
基本上返工就係將自己物化嘅過程
腦細係睇你幫唔幫到佢賺錢
做唔做到嘢
而唔會睇你今日心情點
佢做嘅appraisal就好似你對「商品」嘅評論咁樣
今日你話sm女王、性工作者都只係一件商品
其實你返工幫腦細打工
咪又係差唔多
真係當你人咁看待咩

人地會話：「我媽咪係上市公司主席 我屋企好有錢 住九龍塘獨立屋 我洗乜做ptgf」
呢條女好落力咁扮富貴千金 可惜談吐行為已經出賣咗佢

咁關討論咩事，你老細都可以討論你，佢做咩女皇關我鬼事咩，你咁緊張做咩

咁佢其實屋企有冇錢

你目光都幾短淺
覺得買名牌袋係人生成就？
攞住個十萬蚊袋再逼地鐵返貧民窟屋企就好威㗎啦？